[KPOP] K-POP 2021 討論區(13)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

記得唔好覆痴線佬

Lm

啲post推得好快

Sor冇睇到你己經開左po

唔緊要！

留名

爭開POST就係咁🤷‍♂️

之前係咪有個絲打話自己鍾意邊隊就衰邊隊
想知今次有無燈中

承接返上個po
其實好似好多idol係出道前都未出過國
出道後做野先第一次出國
咁算唔算窮

諗起gfriend 好似得忙內出過國
其實唔出奇 佢地出道個陣都係十六七歲
普通家庭細個真係未必會去出國旅行

話時話cube係咪驚娜恩搶左小惠風頭 要咁樣害佢

唔記得邊個idol係出左道有海外schedule先去整passport

lm睇李玹珠細佬繼續爆料

lm等DSP上水

好正

我鍾意邊隊都衰邊隊之餘，有個仲要俾人斬喎

諗起花英個時啲片

都唔知係鄧佢好彩好吖 定係點好

絲依家追緊邊團share下
俾人斬係咪啱啱生咗仔嗰個日本妹

反正都唔會紅 順便講埋啦

咁還拖定主動都差好遠嘅

唔紅嘅idol長年冇收入之餘又成身債
冇咩必要爆佢 俾佢再做耐啲仲好tim

睇1988話佢地90年代先開始開放旅遊
90年代生又唔係首爾人應該都好難全家出國？

除咗劉大神之外 一概都唔會再相信
btw 聽講stayc間公司係揀人入團之前 公司會嚴格check練習生過去嘅個人sns活動 為防有啲老鼠屎蛀自己米缸

lm

@clio_official
告訴喜愛珂萊歐的顧客們。
⠀
首先，對於CLIO模特Stray Kids成員最近的爭議，品牌官方應對遲緩的部分表示歉意。
⠀
此次爭議發生後，本公司立即中斷了與模特相關的所有宣傳活動。 從模特的經紀公司得到到明確的事實說明需要更長的時間的消息後，國內外合作企業的相關人士也要求中斷相關內容的使用及Model聯繫活動。
⠀
但是海外流通公司很久以前就已經提供了有關模特的內容，事件發生後總公司持續要求中斷使用，但是因爲部分海外流通公司的當地原因未能實現。 按照海外流通公司的日程進行宣傳的同時，模特的內容也被曝光，今後預定宣傳的變更計劃也沒有收到。
⠀
在此過程中，對於因無法迅速採取應對措施而感到不便的顧客，表示誠摯的歉意。 關於今後Model運營計劃還在討論中。 我方正與所有相關人員進行緊密協商，以便盡最大努力明智地應對當前狀況， 根據最終協議， 今後將進行宣傳活動。
⠀
目前發生熱點之前上傳的Stray Kids代言官聯內容，除部分海外流通公司外全部被刪除。
⠀
以後會努力多觀察各位的心，多傾聽各位的聲音。
謝謝。

聽下好啦
成日營銷人性美嘅jyp已經完全翻車

下 搞埋我糯糯

下面勁多留言屌 Clio

咁嘅話model方需唔需要賠錢
因為形象問題中止合約

gg
一個害全家
退左其他人咪冇事囉

真
唔好再燈

真kpop嘅唯一希望
係爆嘅唔該快手啲 驚沉船

佢哋成日反你，佢哋仲肉酸成日咁早就搶開po
你都係搶1001姐

樓主pin this

D飯好驚連Kingdom都冇得上
但應該唔會囉

水晶男孩一半有錢有半窮
super junior好似除左始源都係好窮
係呢一兩代出道既男團女團先多左有錢人背景

圭賢同晟敏屋企都係有錢嫁

@活體复讀機

【theqoo】April排擠傳聞中最具爭議的視頻……

“可不能刪除這個……大家看了自行判斷”

究竟會係dsp 上水先定cube 上水先

忙內副偈幾正唱歌唔錯 但睇打歌花絮就feel西西地

其實講真kpop入面點可能每一隊啲關係都咁好 當中入面一定有一兩隊鏡頭前做到好frd 係鏡頭後睬你都曬氣 或者一個團入面有啲特別frd 有啲其實都傾唔埋 不過係同一個團就點都要扮到同佢好啱傾咁
但呢啲唔係當事人爆出黎或者有人幫手爆既話根本都唔會有人知 照樣包裝到「我地關係好好架好有團魂好frd咁」

標題：迷代言的校服品牌ivy club給迷面手寫信點贊，補評論翻譯

日本韓國自己國家都玩唔哂 唔似香港咁細細個就成家出國旅行

見依家武肺 日韓台都可以係自己國家到玩香港？玩手指啦

我買DSP
CUBE已經縮左好多日啦

聽日梅小惠霸凌單嘢嘅人會再出聲想知cube會唔會再縮

繼續唔停universe

聽日又有料爆？

班stay真係好惡
Clio上個代言人係金宇碩
上個星期clio出 goodbye&thank you post比金宇碩
都比班stay屌話唔尊重現任代言人
好癲

但好似今次爆嗰啲都同sns無咩直接大關係
黑眼要查好多先防到老鼠屎喎

終於肯出道

Rain出個隊ciipher都係呢日出道

班stay真係痴撚線
記得一開頭post straykids相嘅時候有人喺留言話雖然自己係舊代言人嘅fans，但係都會繼續支持新代言人，支持clio
都被班stay屌到仆街話唔尊重

點解我成日覺得佢地係上年出道

好似原本係話上年出道??
然後就一直淨係出pre-debut single

話之前唔出聲係唔想連坐埋其他團員聽日會再出聲

拖咁耐累積左一定人氣
2首pre release都唔同風格, 好奇佢地定位係咩

外國飯本性係咁 煩撚到仆街 明明唔尊重人嘅係佢地畢竟Skz多外國fans
利申 Stay

咁有禮貌都屌
搞成咁邊個仲敢搵stray kids代言
人多又惡死

He is just a kid~~~~~

爆料都好似comeback咁出teaser

話喺新代言人張相提其他人就係唔尊重啲外國fans真係痴撚線

因為真係一個累全家
佢一個唔退團
成團陪佢一個乞食 受指罵

希望唔好好似burning sun果陣話爆話爆最後乜都冇

@漂亮虎咚咚

【初動】 SHINee 正規7輯 [Don't Call Me] 127,2**張

歷史初動紀錄
180625 正規6輯 ['The Story of Light' EP.3] 83,7**張
180611 正規6輯 ['The Story of Light' EP.2] 68,7**張
180528 正規6輯 ['The Story of Light' EP.1] 60,3**張
161005 正規5輯 [1 of 1] 88,5**張

@漂亮虎咚咚

【初動】 李承協 單曲1輯 [ON THE TRACK] 37,3**張

見到d腦粉死老豆咁真係好想笑

師奶

未来少年

應該餓唔死既

又係c9 CIX同cignature唔夠玩咩

高恩終於出道

All songs distributed by Kakao M on Korea have reportedly been REMOVED from Spotify.

發生咩事

應該拆賬傾唔掂數

好彩Soomin無耐就走咗，入咗Kard

(Idol名)I love youoppa unnie u didn’t do anything wrong!!!!
屌 kid大撚晒咩做錯咪做錯囉 做錯咪認錯囉
啲外國Fans仲要係咁兜 我係韓國人睇到仲撚嬲

禾張小卡矛喇

可能都係頂唔順d人

@活體复讀機

【theqoo】Tara霸凌事件真相還有美甲事件始末
內容略
總結：
花英的腿真的受傷了 所以沒參加演唱會。
在她不參加演唱會後 為了修改走位而忙碌的成員們
她們自己就算受傷也會站在舞台上，所以狙擊了不能那樣做的花英沒有意志。
還有T-ara粉絲們知道花英不參加演唱會後去做了美甲
粉絲說孤立事件的真相是花英去美甲，連續9年在狙擊她。
但是實際上是mbk不會做事，安排死亡行程強求成員上舞台，才導致了一系列問題。

500➕評

加上個陣都累到其他成員俾人爆其他野

@漂亮虎咚咚

CLIO和peripera是同一家公司的，昨天有個韓網評論說，這家公司應該找韓國教育廳合作一下...

燈力強勁

下依家連佢都洗到白啦？

痴撚線唔怪得之柳花英仲有戲拍啦

花柳英

我當T-ara 真係因為MBK仆街
咁點解當初成團俾人鬧個時
劉花英一句都唔出聲話自己唔係被欺凌係公司迫到佢咁？
之後上節目仲喺到話自己退團搞到好慘
依家成班女青春冇哂
一句話公司問題就可以洗白？
MBK係仆街㗎啦
但劉花英都功不可沒

宜家 MBK 迫佢受傷唔參加演唱會之後去美甲咩

望一望好多歌無得聽

有冇人同我一樣
喺Spotify聽唔到iu mamamoo aoa啲歌
仲有冇其他團啲歌都喺kakao m發行？

睇到眼都突埋

btob有啲歌都聽唔到呀

係佢自己幾年後講返其實無欺凌，係大家都有唔成熟嘅地方，有磨擦而不和，反而係家姐多事send恐嚇短訊畀雅稟，搞到佢被人踢喎

好多歌都灰晒
得返Twice同Izone

轉左會去apple music好耐Spotify 愈用愈唔好用

有冇咁岩3個出事既偶像前後幫同一間公司代言

仲有Starship,play m, top media, oui旗下嘅
全部都無得聽

勁多歌都無哂

韓國其實望落好多化妝品牌公司 但其實好多都係同一間大公司出既唔同brand 所以唔出奇

估唔到咁快收皮

個八婆都洗白到 Tara俾人鬧咗咁多年

講到1999咁先係佢講無欺凌，被網民質疑佢無被人恰又一直成個受害者咁。再被T-ara前經理人爆咗恐嚇短訊截圖，話係因為咁樣先要踢佢走

好似唔止韓國Spotify，連國際版都冇埋？

反咗檯

Apple係咪同Spotify都有咁多歌？
依家咁搞法一定要轉會

韓國人不睡覺之tq新上兩個李娜恩言行不當的爆料熱帖

1.同窗爆料李娜恩過去回答過學暴關聯問題，並稱“我對過去反省很多”“對受傷害的朋友感到抱歉”

2.過去言論被挖墳

“你也想被高英旭性侵犯嗎？”

係咪on9㗎

Play M同Starship我仲有

想講我以前就係因為Apple music好多歌突然冇晒先轉去Spotify
好心佢地就唔好咁玩

第2果條好似平時連登仔d口吻

Spotify 聽聽下有啲歌會無左 聽聽下無癮就轉左
基本上apple music 我要聽既kpop都齊

利申 只聽女團/solo/韓劇OST 唔聽男團

玩完講啲咁既野就算無欺凌仲點做純純兔

以為1果條係想洗白佢早有悔意

冇嘢了 啱啱睇返都係冇埋

係咪因為Spotify要入韓國所以先咁

真係受傷嘅話使唔使喺記者面前扮到打哂石膏
走咗之後又即刻拆咗去呀 ?
仲有佢個妹去恐嚇新成員又點計呀 ?
仲有幾年後其他成員已經放低哂，個兩件八婆仲上節目消費佢哋
咁都可以幫佢地？
548同550完全唔知jm9

April再見
琴晚先聽完lalalilala

我諗玹珠細佬應該就快去寫道歉文

玹珠同april兩個都係隸屬dsp 但係娜恩幫緊dsp賺緊錢 april又啱啱開始紅緊上去 咁公司就梗係會企april嗰邊咖啦 係咪?
用毀約金去威脅玹珠 咁嗰位細佬就應該會話 係自己誤會咗件事先會上傳篇文咖啦 係咪?
好撚嬲啊 雖然知道喺dsp嘅立場 得娜恩一個可以賺到錢 冇其他選擇 但係都真係好撚炆呀
又唔係朋友 而係屋企人知道自己家姐去試圖自殺喎 點可以講到出口話係誤會啊...

估唔到純兔兔跑出先
聽日唔知小穗追唔追到

冇留意開通常會賣到幾多隻
想問吓以初solo嚟講係咪好少

就嚟要開盤賭下團邊個

玩咁大 我前兩個禮拜先由apple轉左用Spotify

咁惡嘅 問人想唔想被性侵犯

Oh my mistake oh my mistake～

橙不過如果佢突然道歉都知咩事 即係點都死

邊團賠率最低

有哂list ，水蛇春咁長

好sad

佢好似就快有劇上 又凍過水

咁老老豆豆nflying都係半紅不黑咁⋯⋯拆solo成績一定差過跟團
利申之前都冇睇佢哋d data

笑到噴水

肯定係喇

Apple依家明明咁好用

依家李娜恩就算冇欺凌都似會收皮喎
今晚The qoo兩個post好爆喎

肯定唔止咁少
Apink Mamamoo都冇咗

都唔知佢究竟簽咗幾多年 一個唔好彩就俾人韞咗成個青春

我以為初動3萬幾算幾好tim

即刻開咗Apple Music試用
有晒我聽開啲歌

欺凌101未到最後都唔知邊個贏

依家擺明攬炒 公司點對受害人都好 李娜恩都係收皮

敢爆出嚟都叫目的達成

套劇點搞
係咪拍左好多？

以佢黎講算係咁啦
唔好同人比

屌仲啱啱先識April

試用左3個月即刻課金長用 無試過搵唔到我想聽既歌

屌睇字都嬲真係好撚慘

留言仲有成堆

好似兩年前又係3月監獄101等開盤？

如果玹珠想解約可能都會如佢所願既

好合格架啦 N Flying 自己初動都係3萬2

幾個app都用過 都係最鍾意用apple music
有排見spotify啲中字歌名變哂拼音

欺凌101唔知邊個C位

唔通要用印度佬Youtube Music?

仆街無睇到reply
痴線要unsub spotify了

有啲ost都無咗

唔差啦 希望佢哋紅啲
幾鍾意佢哋啲歌

買返個咩撚打埋歌

唔係下嘛Spotify搞埋D咁既野

可以男女男女咁1 pair pair 合作

屌 好似冇耐之前咁 原來已經2年
果陣又係一日爆一日 開大細咁好癡線

勁多歌無哂

bully maker

癡線 男女都有 mixnine 黎架喎

係咪應該覺得好彩自己用youtube music

睇嚟要轉會

yt music d歌齊？
playlist果d野點 都係fanmake既？

諗唔到唔用Apple Music嘅理由
介面又靚 又有晒想聽嘅歌

由Peripera冠名贊助

要搵吓點樣transfer playlist
無啦啦搞壇咁嘅野正仆街
臨瞓都唔安落

果粉+1 playlist都整得很不錯

kpop又有 kindie又有 khiphop又有
沒有不愛的理由

真 唔鐘意Spotify 搵歌有時會係人地整既playlist搵出黎
Apple Music勁齊勁user friendly

plus JYP daddy 做評判

睇April單野又突然間諗到 其實再多人設 直播有時即時反應都好難扮

oh shit

紅同累街坊程度黎講都係Irene
SKZ Kingdom照上
RV依家都仲未有得CB

28/2係娜恩人歌末放
還是娜恩末放？

唔係因為Wendy傷左先咁樣咩
i姐最近仲有新戲上好似係

用過曬Spotify Apple music同youtube music
歌最多最齊一定係yt music
但係最難用都係佢

做live 都係工作一部份

所以好多時爆左醜聞再睇番以前講既野上既節目vlive 等等都會搵倒蛛絲馬跡

唔知幾時先再有奇蹟可以1位
最近係咁loop緊I’ll find you
會勝一開口第一句

轉mc啦
新係IZ*ONE安兪真＆NCT成燦＆Treasure志焄

ui都幾亂

完全唔明點解d lyrics video part分配都過到dmca

齊就應該齊，不過d suggestion明顯冇tune過，推薦黎推薦去都係聽過嘅歌好難發掘新歌

用緊印度plan會有少少印度歌suggest，不過真係好平，with youtube premium好抵

梅小惠唔該快啲上水
明明最先爆係你
點可以俾其他人爬過哂你頭

에이프릴 전 스태프가 올린 글

DSP前員工

有啲似鴨

用慣Spotify唔識用Apple Music
可唔可以閂咗自己個資料庫

問緊係咪娜恩最後一個Job啫

pann原post係咪del咗?

娜恩末放
起碼潛返一排先啦
最弊佢喺韓國紅過外國冇大愛fans死攬

Pnation既藝人好多都冇
之前Hyuna隻新碟冇啦啦刪咗
Crush最新個隻又冇
Dawn又係冇
不過佢唯一好在，可以DL youtube片嘅audio，之後再離線聽

咩資料庫？

何謂閂左自己資料庫

公司政策問題姐
sm會即時全面停
jyp係等網民鬧到個樣先停個樣（mc/代言)

唔好意思想問個post講咩

版權攻擊 回歸大海盜時代

想齋show Apple Music
但係好似一定要show埋non Apple Music?

佢再靚啲應該先有機會翻生

唔該晒

OST都有聽？
柳會勝啲高音真係世界級

玹珠朋友登場
照佢講嘅內容 簡單概括
全隊april都係加害者
一開始折磨玹珠嘅人係前隊長somin
采媛當時同緊經理人拍拖

呢隻所謂員工證真係睇下算

【pann】我是April的前staff

從April的前身baby Kara項目開始到玹珠退出的那段時間，我是和她們一起工作過的工作人員。因為和事實相反的評論太多以遺憾的心情我提起了勇氣寫下文章。

+簡要添加了身份驗證照片（名片），僅是為了告訴您真相

1.沒有肉體上的“欺凌”或欺負。儘管玹珠的性格和成員不合，但待機室中沒有任何人導致欺負或疏遠玹珠的情況。 （在弟弟的文章中也沒有說如何被欺負的描述）

2.呼吸困難是玹珠在現任April成員加入公司之前玹珠經常抱怨的症狀，雖然有去過很多醫院進行診斷但沒有診斷出準確的疾病名稱。

3.出道時擔任隊長的Somin因為玹珠經常不出席練習和一些行程，指責過玹珠的態度，她們倆的關係沒有很好，所屬社為了保護當時處於center位置的玹珠，做出了somin退隊的決定

4.弟弟所說的試圖自殺一事，應該是凌晨逃出宿舍，與父母發送文字之後潛水了幾個小時的事情，如果我沒記錯的話，玹珠當時正在漢江公園，並沒有做出自殘或者之類的行動

5.玹珠在April快要出道之前突然做出了退出的決定，當時，代替玹珠的是匆忙被選中的娜恩（如果看過piki試鏡錄像帶的話會發現是沒有娜恩的）但是當娜恩徹底代替她時，玹珠再次回來並以6人組的身份出道。

那時，孩子們的平均年齡是17.5歲，她們都太小了。

玹珠和April成員都是必須努力承受一支由成年人強行編織在一起的隊伍，是非常辛苦的。其他idol也是處於同樣的情況，但是這是為了實現夢想所需要做的犧牲，玹珠是一個比同齡人更加柔弱和弱小的孩子，但這也不是這孩子的錯。雖然我非常愛她並對玹珠抱有遺憾，但是當時April的成員們真的沒有做過像現在這樣收到許多辱罵程度的事。這次事件是既沒有施害者也沒有受害者的事，這樣子一邊倒的收到評價感到很遺憾。雖然沒有人做得好但也沒有人做得壞。希望我的文字可以讓這件事現在停下就好了。

KARD都加入戰場

呢層我都唔知

依 又有新料？

Somin都有份？

Spotify no.1

仲要未整之前咁醜樣

你的資料庫=你有save底既歌

我個版面係咁

可能係現員工扮野出post幫手洗白

我應該屌Kakao M定Spotify

我知道呀，但係我係無save任何歌
你點樣set Apple Music喺左邊㗎？

P nation係咩平台都係唔齊
就算apple music/Spotify都係咁
唔知做乜鬼

唔通又多一隊參加欺凌101

人地有細佬同同學加持
員工呢啲真係收下皮

巴打你都係轉住會先啦

佢自動架wo 你入左月費plan未

DSP為左保娜恩可以去到幾盡

현주동창ㄴㅇㅌㅍ) 에이프릴 멤버 전체가 가해자입니다

韓國人肯瞓完覺先再爆大獲未
雖然聽日係韓國假期
大家好似唔駛瞓咁

但係結合玹珠朋友同位前職員嘅文一齊睇嘅話 見到少少前因後果 點解somin會唔妥玹珠 somin點解會去搞玹珠 somin點解會退團

攬炒
係咪韓國政界又有醜聞要轉移視線

係囉我都諗佢係咪未sub 佢同我版面唔同

咁同前員工講嘅差唔多?
話係因為唔滿意玹珠成唔都skip練習所以兩個人關係唔好
最後DSP揀左保centre玹珠令somin退團

幫緊小惠

唔敢跟車太貼
但第2個point我覺得有反駁位 入得醫院睇點都會寫病名 香港診所仔醫生紙都有啦
我估係DSP怕講太實 防止俾人踢爆講大話？

啱啱join試用呀
咁過一陣再睇吓點唔該晒

用住youtube music先啦

到底係真欺凌定係mk妹大戰公主呢 讓我們看下去

再打手下Apple music既playlist真係好用到癲

新fun係用mechine learning跟曲風random play歌 而且d歌唔一定要save過先會出現 成日靠嚟個挖到寶

에이프릴 윤채경 울먹거리는 영상

April尹彩暻哽咽的視頻

搵咗下，psy/hyuna齊碟wor，DAWN我都搵到，雖然係難搵d，要用中文名搵

笑咗

好彩本身都有join Youtube music+premium
不過老實講Spotify好用d

不過我仆你個街cut撚曬d歌可唔可以早d單聲阻住我運動同做野

估計半真半假溝埋嚟講 但就可以打擊玹珠一方可信度

一到凌晨又係爆料大會

似係大家都冇諗過會愈爆愈多
見有人關注欺凌問題多左人敢出聲
多到就黎唔記得第一單係小惠

벼르고있던 이나은 동창들.jpg

有志在必得的李娜恩同學。jpg

又突發得好緊要 全球性

黑警都係咁po張警員證加句光復香港喺隔離
咁就洗到白

小惠：三萬thx（咁就冇人記得我

會勝高音連我呀媽都收服埋
有排喺屋企成日都播佢同洪基嗰首Still love you
仲話下次開演唱會要一齊睇

死啦驚聽日跟唔切事態發展

佢屋企人一定最清楚

日日都有新野

通宵

一比人爆咗之後 之前所做嘅嘢都被放大

愈搞愈多信息 但係唔知邊個係真 又唔知係邊個開個頭先 仲難過本月少女個世界觀

聽日弟弟道歉，洗白

你講嘅呢個功能 spotify都有仲每日generate 6個你聽開唔同風格歌嘅playlist俾你
不過依家逼我轉會

最衰都係個auto universe 又辣一辣慶班網民

Q1: 試列出5隊仲聽到全部歌嘅團/solo (10分)

整合完又到第二團 cls

人地就喊都繼續咁嘅態度話曬都係姐姐
未試過見女團關係差到哽咽 仲要係喺鏡頭前

點解冇人理采媛同經理人拍拖 唔通采媛真係0人氣...?

2.過去言論被挖墳“你也想被高英旭xing侵犯嗎？”（假爆料）

而家咪幾好 感情應該都唔錯 大哥放假都有約出黎玩

咪姐係全部

yes

我本命

最近幾日都等緊新料翻譯同小惠update

小惠：練舞時間～

有無全球百大榜嗰啲playlist？
喺Spotify靠呢啲聽hit歌

好撚心痛

clio關於straykids立場文相關

主要之前都試過有假證舊證扮員工

聽日有排追啲post

表示影響唔到我

本身以為Kard男女混合 應該走得甩點知⋯

都有既 但我比較習慣用alist聽新歌 雖然佢個西選標準有d難捉摸

SM
JYP
YG
好似都仲可以聽到

我屌，我又燈，我都係唔出聲喇

可能clio都係退辰派 出大技迫jyp做野

講playlist spotify真無輸唔到喎
係咪未用過spotify

비글돌 에이프릴

第六感好嘅人 有責任拯救世界

咁你使唔使換個名

咁你當playlist打和
歌庫呢
可以接受成版灰咪唔好轉

係
可以加埋Bighit

上個post先有人話完JPOP自閉鎖區依家即刻到KPOP全球下架鎖區 你班友真係連"燈"

jpop係一開始就自高自大淨係想玩local
依家kakao好明顯係想收返d版權自己拎嚟賣 性質唔同點比

Spotify姐

Genie易打啲

Spotify UI感覺直觀啲
不過無歌真係嘥氣
之前俾騰訊入股已經覺得奶奶地野
而家搞唔掂kakao m真係bye 9 bye

灰咗都好啲 比我知有咩歌無咗
我啲歌係直接消失咗
用埋呢個月先

Spotify=全球

似係spotify 唔gur kakao m喎

有冇人聽過the ark個首the light

預知下ok 想有啲心理準備

에이프릴 멤버 전체가 가해자입니다

April成員全部都是加害者

大家好 我是April的前成員，也是現在演員李賢珠的朋友。
我和賢珠在高中認識，現在偶爾會聯繫。
最近賢珠的弟弟在揭露April內孤立事實時，有很多推測，其中只有一部分成員被欺負，因此寫下了文章。
當時April的所有成員都孤立了玹珠，沒有旁觀者。 （彩暻、雷切爾除外）
就簡略寫我聽到的內容吧。

1.第一次討厭並折磨玹珠的是April前成員全素敏
2. 彩元爲了和昭敏變親近而挑撥玹珠（傳達玹珠沒有說過的話）
賢珠把奶奶送的保溫杯放在宿舍裏，在公司冰箱裏發現，原來娜恩什麼話都沒說就放了清國醬。 又沒有蘋果，就撂了好幾個月
4. 娜恩把玹珠的運動鞋偷走，堅持說是自己買的，但是看到玹珠在鞋子上寫的名字，就直接拿走了，沒有道歉。
5. 在鏡頭轉向之前，看到賢珠是中心，成員們說"這年又爲了顯得臉小，往後走"
6. 除此之外藝娜，真率一直嘲諷我，捉弄我，腳，腳踩我，折磨我
7.金彩媛當時和經紀人正在戀愛中。 所以經紀人也默認了孤立事實。
8. 賢珠試圖自殺後，公司裏說成員們正在反省，賢珠和玄珠和Money去公司後遇到了成員們，但是他們自己笑着無視我

除此之外，雖然有很多，但是隻記得很清楚。
我高中時與好朋友疏遠，在體驗學習的日子裏，主動和我搭話的朋友就是賢珠。
他若無其事地說:"你結束後不去玩嗎？ 那麼和我一起吃好吃的吧" 不知道有多感謝他
每當賢珠因爲成員們感到疲憊的時候，我都覺得很可憐。
當時公司連個人手機都不能使用，在一個宿舍24小時挨着住，很難想象沒有人依靠會有多辛苦。
當時，賢珠周圍的人都知道她試圖自殺，可見她患上了嚴重的憂鬱症。
加害者們直到最後也沒有任何道歉或反省的跡象，但最終還是退出了，連那個也寫了爲了演員活動而寫的假信，受到了很多人的指責。
如果無意參加偶像活動，只是爲了當演員而退出的話，不可能參加The Unit。
雖然時間流逝了很多，但傷口不會全部癒合。 所以希望更多的人關注我們。
然後等待加害者的反省和真誠的道歉，支持玹珠戰勝創傷，以後也堅強地開展多樣的活動。
到現在爲止好好堅持的你很了不起 以後更加幸福吧

Ateez 啱啱有團員心理問題休息緊，再之前有人跛咗

屌你老母琴日推完LUCY
今日spotify無撚咗一堆lucy嘅歌
本身都少歌架啦 頂

有

佢哋真係好可惜

而家真係唔好跟車太貼住

你可以較返灰色歌出嚟

Sor呀絲打

一個大獲過一個
韓國自殺率咁高係有原因

係咪講緊主唱
見佢前排成日都坐係到唱歌

唔好燈中就ok

post主係邊個呢

想講之前用開apple music 但平時聽開啲歌慢慢冇晒
所以先轉左去spotify....
依家....

連住嚟燈

連燈神力驚人

反轉？ hgr發現李娜恩粉絲澄清的是合成的

熱評裡看到的

合成：

直接睇上面條link

李賢珠的朋友

Jpop係賣都唔願賣…

入去睇post
入面有相

kakao m = melon
kakao m 為咗melon唔肯畀版權spotify korea，spotify還擊將kakal m全球版權下架

abcdefg先係假
反轉再反轉

係
不過而家已經好返

Ok Spotify可以收皮

佢地上音樂節目開咪唱好勁
然後 就沒有然後了

花生指數飆升

娜恩一路蝦人 一路喺ATEEN到演被人蝦

幾好感佢 唱歌真係好勁
前個排成日見佢好返又坐返 好返又坐返咁
好擔心佢

屌原來係咁ON9 Spotify
Apple music個介面好7用唔慣

佢同金東希
2個ATEEN都

佢都係April嘅前成員 但April除左玹珠同昭珉已經冇其他前成員啦喎?

梅小惠係top就算爆大獲cube應該都會死攬佢

啲idol個個都視帝視后

係佢講得衰
April前成員玹珠的好朋友
開頭都以為爆料果個係前成員

好多歌手年尾會po Spotify data喎
所以先想用Spotify

Melon又貴又唔係好用
為咗刷音源先課金比佢咋

妖 明白了

可能有少少誤會，個意思係April的前成員+現在演員李賢珠的朋友

咁會唔會易明啲

年尾spotify個wrapped好正

用咩翻的睇到我
又沒有蘋果

救命 真正既反轉再反轉
不過真係唔好跟車太貼
睇定啲先

蘋果=사과=道歉

UNIT T前後一直有傳聞話有公司想簽佢地全部或者簽兩個 傳左咁多年仲係未有得繼續活動

Papago呀
咁夜冇人幫到手翻譯

李娜恩D飯喺度玩P圖

真 就係因為個playlist之前先am轉去spotify

我知

Yuna同珉柱組過duo
但依家Yuna都返左美國讀書了 繡至IG都似回歸正常人生活

自己叫自己做女神
真係同小惠有得fight

放心佢依家身體冇問題

係囉
不過Spotify都唔係第一次出現版權爭議
近期仲加咗價
完全係迫人走咁款

轉會唔係最大問題，要執番幾千首歌先係問題

記得佢啱啱出嗰時睇mv睇到喊
過左五年
今日突然之間見到mv 撳咗入去睇又係睇到喊

啲拼音歌名都好難頂

可能一陣發現玩大左會加返啲歌上去

咪就係
我淨係會本命回歸嗰段先課金刷音源
想知道韓國人平時用開啲咩聽歌
唔係真係用melon...下哇
咁貴...

其實April排擠呢單野我睇到好亂
想問知唔知邊度會有整理

繡至轉咗做演員
之前先同98LINE上電台

好可惜既團 冇乜機會重組
jane讀緊書
yuna係ig表示唔會再入番kpop industry
suji都講過uni.t應該係最後一次歌手活動 而家繼續做演員
minju唔知做緊咩 時不時up一小段cover片
yujin solo 岩岩玩完ms back

係咪全開mic
好勁
而家好似好少人會

兩套後期個角色都有少少黑化

啱啱見到

#409

韓國真係好多欺凌者 全部要受應得懲罰

好驚烏鴉口一講即燈 我想收返晒所有留言
話晒我啱啱先開始追冇理由個天會揀我

你講左咩呀

唔好諗住陰我 我死都唔會再喺連登公海講個團

啲comment

Spotify 突然冇哂啲歌搞到連花生都冇心情食

歐美東南亞好多大愛豬唔係第一日既事

brave girls首rollin逆襲得好勁
音源升得勁快

Mamamoo啲歌冇曬

Spotify 啲歌會唔會有返

今次撐Spotify
睇吓邊個冇咗邊個唔得

屌怪唔得聽聽下無左
是咪要轉會

有無人可以fc到其實
有啲驚似花英事件攬炒全團

以後想睇佢地齊人合照都難唔好講同台
而家仲會睇番佢地漢江busking

當初明明係apple轉會過黎
玩野咩

假設Spotify傾掂數 d stats會全部歸零 定回復返

150516 디아크TheArk Dance Perform - CALL ME BABY (of EXO)

係就咁睇幾篇文
- 前隊長somin不滿玹珠成日缺席練習同行程
- 玹珠身體唔係好，成日呼吸困難
- 玹珠出道前退出左，娜恩臨時頂佢個位，但出道前玹珠又返黎
- 成員不滿唱歌同跳舞都唔叻既人可以做center

- 15年8月出道，同年11月somin退團（前staff post話係因為公司要保玹珠）
- 16年10月玹珠都係要退出（公司為左玹珠退左個隊長，但阻嚇唔到其他成員，所以都係決定自己走？）

如果只係唔想理佢我覺得還可以理解（好似公司咁做唔到野既人被老細捧你都唔gur）
但佢地如果真係有偷鞋又盛真係幫唔落

轉地區會無哂dl啲歌呢個問題解決咗未
BTW 大家都可以考慮下KKBOX
聽主流kpop應該都齊 其他唔清楚
上架速度都OK嘅
仲要黃到金

同問 以前轉一次頭要重新dl一次
俾佢玩到崩潰

同埋究竟Somin係有欺凌到玹珠
定單純佢成日缺席所以先屌佢

同埋如果係後者嘅話Somin都幾慘
因為公司保玹珠所以就要踢走佢
雖然KARD啱佢好多

KKBOX啲細團好唔齊
尤其係啲舊團
HV Stellar Secret呢三隊都冇/唔齊

唔鍾意佢當普通同事咁私底下唔理佢咪算
又要挑撥離間 偷鞋

Apple Music 有好多日本歌都無

音質如何

其實真係唔好對idol嘅品格寄予任何期望⋯⋯
每一個都唔好

終於 由十一月等到依加

隔左咁多年....
如果今年唔係爆欺凌事件
要等到幾時先講出黎
等左咁耐先講 都唔知等乜
甚至退團比人指責都選擇唔講
咁樣擺明放過欺凌者 縱容佢地做過既野
佢地梗係唔會反省 因為根本唔覺得自己有錯

Hyunjoo 未退團之前 同埋娜恩未上位之前
Hyunjoo 不嬲都係visual Centre
冇啦啦退團話去做actress 因為呼吸問題
一聽就知有問題 最多都係skip 一兩個cb 休息
The unit finale 一個前隊友都冇出席
DSP 連戲都唔識做

咪再話idol唔識做戲

其實DSP都on9，明知全隊唔鍾意玹珠，仲喺出道前再召佢入隊，就算玹珠個樣真係好靚而唔想就咁放走都好，咁樣都明係玩鳩佢，同擺隻羊入狼群無分別

kkbox好耐之前是過 除咗華語歌 其他好似好唔齊下

朝早拋個西瓜搵下cube先

好似係講stayc

其實唔會冇曬 只係要手動重新linkup返個cloud

小惠係咪無晒新消息了

潛潛下咪無事

啱啱起身八卦問下 用android 機既人係咪除左yt music 同kkbox 之外已經冇野可以揀來取代Spotify

放假重要過小惠

Android 都有apple music

睇劇識娜恩,見佢又拍劇又MC又綜藝,真係一人帶全團,都幾欣賞佢,而架搞到咁...

咁都俾CUBE等到單爆既...

【Theguru獨家】[Spotify下架KAKAO M發行的K-POP音樂]1日，據Theguru獨家報導，Spotify下架了KAKAO M發行的K-POP音樂。因此Spotify中無發聽到IU-Epik High-宣美-MAMAMOO-GFRIEND-SEVENTEEN-BTOB等眾多人氣K-POP音樂人的音樂。以前，只要登陸Spotify海外服務，就能聽到KAKAO M發行的音樂。但是，由於此次音源被刪除，海外粉絲也無法在Spotify上聽到KAKAO M發行的音樂。

有分析認為，此次事件是因為兩家公司的協商面臨困難。隨著Spotify決定於2月2日開通韓國服務，韓國流媒體業界也擔心競爭會進一步加劇。但是，隨著Spotify與韓國音樂流通公司積極進行協商，憂慮似乎被消除了。實際上，Spotify不斷發出積極信號，例如成功與genie協商等。還有消息稱，與KAKAO M的協商也在積極進行中。但是，通過此次刪除音源，可以認為兩家公司之間的協商遇到了難關。

Epik High成員Tablo通過個人SNS反問道："兩家公司之間的意見差異，讓我們與自己的意志相反，無法在全球發行《Epik High Is Here》。不管是誰的錯，為什麼企業展現對藝術的野心時，總是讓藝人們和粉絲們受到傷害呢？"海外K-POP粉絲們也通過SNS發表了多樣的反應，表示希望兩家公司能盡快達成協議。

@毒唯瓜

【April前成員李玹珠相關人士披露April成員孤立】
昨天晚上自稱是李玹珠弟弟的人發帖表示姐姐在團期間遭到成員孤立欺凌
凌晨自稱李玹珠好友的人發帖詳細描述李玹珠受到的欺負（發帖原因是弟弟發帖後，很多人推測是小團體欺負，但好友主張除了兩位新成員尹彩暻和Rachel外全員排擠，無旁觀者）

朋友描述的欺凌：
1. 第一個討厭並欺負玹珠的是April前成員全昭珉
2. 金采媛為了和全昭珉親近而挑撥玹珠（傳達玹珠沒有說過的話）
3. 玹珠把奶奶送的保溫杯放在宿舍裡，結果在公司冰箱裡被發現，娜恩什麼話都沒說就放了清國醬進去，也沒有道歉，放了好幾個月
4. 娜恩把玹珠的運動鞋偷走，堅持說是自己買的，玹珠在鞋子上寫了名字，娜恩就讓人把鞋拿走，但沒有道歉。
5. 在鏡頭轉向之前，看到鉉珠是中心，成員們說"這貨又為了顯得臉小，往後走"
6. 除此之外睿娜，真率一直嘲諷，捉弄，用腳踩，欺負人
7. 金采媛當時和經紀人正在戀愛中，所以經紀人也默認了孤立事實。
8. 玹珠試圖自殺後，公司裡說成員們正在反省，玹珠和玹珠媽媽去公司後遇到了成員們，但是她們笑著無視她

當時，玹珠周圍的人都知道她嚴重抑鬱試圖自殺。
加害者們到最後也沒有任何道歉或反省的跡象，所以最終還是退出了

【這篇在pann發帖被搬到theqoo，pann熱度p4，theqoo實時評論1300+；p2p3為發帖人上傳的朋友認證圖】

【newsen】[C9娛樂時隔兩年將推出新男團]C9娛樂1日通過官方SNS公開了新人男子組合出道消息的預告照片。在公開的照片中，深綠色的背景上用金色字體寫著"C9 ROOKIES"的字樣。與此同時，"與出道一起轉換為藝人賬戶"的說明和推特、Instagram、Facebook等C9 Rookies官方SNS賬號，預告了出道在即。 C9 Rookies（暫稱）是自2019年2月首次公開CIX成員後，時隔兩年公開的男子組合。 C9娛樂表示:"經過長時間的準備，以具備出色實力的成員組成的組合正式亮相，以後會陸續公開成員們，請大家多多支持和關注"。

有人退團既女團會唔會都俾人翻舊帳，希望omg 無事

an機都用到apple music

唔該晒 以為apple music 得ios 先得

April李玹珠相關匯總樓

228下午3點
nate 李玹珠弟弟發帖爆料April霸凌致其姐退團

疑似April前成員李玹珠退團原因

晚上七點
tq 李玹珠同學發言作證April成員確實霸凌（有自證）

April前成員賢珠的同學發言：她們超越了單純的嫉妒，進行了痛苦的折磨（有自證是同學）

301凌晨
pann DSP前staff澄清無肉體欺凌和欺負，僅性格不合（有自證）

april前staff發帖

李玹珠另一同學作證:april全員加害者並點名各成員事蹟

另一個玹珠同窗發聲：April全員都是加害者（內容很詳細）球球大家控贊！ ！

相關熱帖
dsp立場:正在確認/李玹珠熟人ins聲援/17年被爆排擠/退隊前微妙氣氛

tq熱帖區8個April賢珠遭排擠相關帖子匯總，挖墳以前成員的表現居多

17年被爆排擠（未指明）

2017年tq就有爆料April排擠的帖子（沒寫哪個團但是當時大家都有猜到）

看出排擠的視頻

能看出April排擠的直播視頻，友友們可以看下完整版做判斷（加評論翻譯）

動圖鑑霸凌的澄清

關於李玹珠疑似被April霸凌的幾個客觀事實/對theqoo熱貼上動圖鑑80的澄清

原成員對新成員填寫的第一印象“有點可怕”

tq廣場：現在看的話意味深長的April成員們對尹彩暻的第一印象

李娜恩相關
李娜恩出演電視劇新聞評論區

評論翻譯有，在即將播出的新劇中出現的李娜恩

tq爆李娜恩不當言行

韓國人不睡覺之tq新上兩個李娜恩言行不當的爆料熱帖（新增高英旭相關是p圖）

高英旭言論澄清

關於李娜恩高英旭言論是造假，現在原推翻車已刪除

高英旭言論反澄清

反轉？ hgr發現李娜恩粉絲澄清的是合成的（補充tq熱帖）

@peggy0410

新翻譯的Pann發文者朋友 也是玹珠的同學說手上有通話錄音kkt訊息內容

假如第8點係真 呢個唔係欺凌 已經係無人性

評論翻譯有，在即將播出的新劇中出現的李娜恩

看得出來哪個是李娜恩嗎？

“被高英旭性侵犯…” April李娜恩，這次是過去亂說話的言行爭議（+評論區）

前April成員李玹珠在組合內被孤立後退出組合，被指為加害者的李娜恩的過去言行再次受到關注。

1日，某在線社區上傳了2013年當時李娜恩在SNS上留下的留言截圖。

在公開的截圖中，被推測為是李娜恩熟人的男生說“除了你的其他女孩子們哈哈哈哈”，李娜恩反問道“你也想被高英旭性侵犯嗎？”

接著男學生說“對不起對不起這位女生nim”，李娜恩回復道“是女生女神^^”

如今才得知這一事實的網民們紛紛留言稱“就算不看前後也很無語"、“打起精神的人嘴裡能說出想被性侵犯嗎這種話嗎”，“再小也不能說性侵犯吧…真是瘋了”，“娜恩啊，怎麼能這樣呢”等。

之前高英旭從2010年7月開始到2012年12月為止，先後5次對3名未成年人進行性暴力及強制猥褻，被判2年6個月有期徒刑。

除此之外，包括李娜恩在內的李真率和李玹珠一起活動當時拍攝的影像2015年8月11日上傳的APRIL‘s ON APRIL(On APRIL)Ep.1也引起了爭議

在當時的視頻中，在李真率的主導下進行了自拍，其中李娜恩和李玹珠一起登場。值得注意的是，每當李玹珠發言時，李真率總是望著其他地方發呆。

在沒有退出組合和孤立疑惑的5年前，也有一位網民說:"玹珠好像太不看鏡頭了。 不知為什麼，感覺她被冷落了。”

此外，本月28日自稱是April弟弟的A某表示:"雖然大家都以為姐姐是因為想演戲而退出April，但這並不是事實。 姐姐在組合內一直受到很嚴重的欺負和孤立，因為那件事，她出現了恐慌障礙和呼吸困難等，非常辛苦"，甚至嘗試了極端的選擇。

左2掛

好似又係提前拍？
製作公司仲敢唔敢搵idol拍劇

左二？

大鑊過雪炫
就算April霸凌事件澄清到
人性爭議好難搞

各位答中左

@JenWeiCheng: 原本有看到娜恩原ig 2.8m 今天看掉到2.5m

其實呢張相又唔算好難認(?) 但係真係center 個樣最sharp

其實我覺得5個都好似樣

左一同中間係幾似

好似2月先讀劇本 應該未拍哂掛
不過娜恩個角色係女二 好難剪走哂

都整得幾犀利

Soojin is innocent呢句睇到我黑人問號

尋日唔係話呢個炒車咩

見佢ig啲comment都多韓國人鬧佢 冇乜大愛豬
同嗰時irene差好遠

"에이프릴 멤버 전체가 왕따 가해자"…이현주 친구 추가 폭로 등장

"April全體成員都是孤立的加害者"...李賢珠朋友追加曝光事件

好多負皮

李娜恩飯澄清
然後被人發現李娜恩飯係P圖
所以係反轉再反轉

以前成日分唔清玹珠同Yena
主要係佢地兩個定位都好唔清楚

中飯都唔多喎
微博睇唔到好多人留言幫佢澄清

其實呢啲負皮係比李娜恩定樓主？

應該係畀April

媽好亂呀講呢啲說話仲傷過欺凌 仲點係哥哥面前做純純兔

唔講我都唔記得要unfol

記得最近有個idols票選心中最靚嘅idol 佢同Irene分別頭兩位 點知兩位都係整形同欺凌者 內外都假

少海外fans自然就少大愛豬

李帝勳表示

佢成套戲啲人都好慘

李帝勳個套係咪未拍？易角止蝕先啦

但係睇sbs 演技大賞嗰陣有晒trailer 咁仲以為已經拍左啲

Signal之後我好鍾意李帝勳嫁
依家真係唔知仲播唔播

應該播既 但係可能要delay 又或者齊齊開ot cut 晒娜恩啲戲

拍緊啦

但我見有d開始喺李玹珠ig咬人

DSP打算潛到幾時

YT comment叫緊佢下車

表白偶像多年，April李娜恩終於追星成功，與李帝勳合作新劇

第78屆金球獎最佳外語片得獎，韓國老牌女星尹汝貞主演的電影 MINARI (水芹菜)
講述80年代追逐美國夢而移居到美國的韓裔家庭的故事

尹食堂

完了吧如無意外

美國出品

睇 #356 個留言
原來張澄清先係p圖

我記得JinE好似係因為成日比人鬧佢肥所以有厭食 到最後個身體搞唔掂先退？

兩個天生一對 人美心善
整形後信心大咗欺凌吓人啫

金東希係咪都潛咗水

會唔會搵到somin 出黎講幾句

小惠又話有野爆料

仲唔趁依家啱啱開拍無耐拿拿聲換人?!
一個累全家，前車可鑑呀

之前visual 不嬲都係hyunjoo

己經冇人記得佢

應該好過Dear M 至少呢部距離首播仲有時間

呢個叫負皮咩
佢地唔係震驚咋咩

未拍完都可以中途轉角
睇下觀眾o 唔ok 姐

震驚當負皮

【[全文] DSP官方立場「April因李泫珠問題受害，退隊是本人意願」】

以下是李泫珠所屬社官方立場全文

大家好，這裡是DSP Media。

關於最近爆出的李泫珠和April成員之間的爭議，我們在此表明官方立場。

以下是關於李泫珠在April出道和退出的詳細說明。李泫珠以演員的身份進入公司當練習生，但在April組成當時，李泫珠雖然仍希望成為演員，經過說服，在本人及家人的協商下加入了團隊。

但是確定出道後，李泫珠因為自己的體力和精神上的問題，沒能誠實地參與組合活動等，經歷了很多困難。當時，不僅是李泫珠，其他成員也因此引發矛盾，遭受到了有形無形的傷害。所有人都度過了艱難的時間，都在訴說自己的痛苦，根據當時的情況和判斷，肯定無法將誰分為加害者和受害者。

最終，李泫珠在Tinker Bell活動時，表達了本人想退出組合的意願。雖然本公司極力輓留，但由於本人堅決反對，遂決定退出April。在此過程中，李泫珠和April成員們都度過了艱難的時間，對此我司深感責任重大。

之後我司對李泫珠想要的演員活動給予了全力支持。並且，在之後其又希望作為偶像活動，也積極給予了支持。退出組合後，李泫珠本人所希望的領域的活動，我司均盡可能的提供了支援，這是不言自明的事實。

因未確認的事實和推測，當事藝人李泫珠和April成員們都可能遭受更大的損失。懇切地呼籲不要擴大未經確認的事實和因此產生的謠言。

再次對官方立場的延遲道歉。

繼續花生🥜

預左一定幫李娜恩果邊

死攬緊

地皮官網流量又爆撚咗 Cap 入唔撚到
死孤寒 web hosting 唔肯俾錢買多d cap，每次 comeback 都實會入唔到官網

其他成員也因此引發矛盾，遭受到了有形無形的傷害。所有人都度過了艱難的時間，都在訴說自己的痛苦，根據當時的情況和判斷，肯定無法將誰分為加害者和受害者

即係真係有D野 只係定義做職場糾紛定霸凌

試吓叫返dsp？地皮好似係支那叫法

關於對李玹珠和April成員的選拔和退出進行詳細說明。李玹珠作為演員練習生入社，在April組成時，雖然李玹珠的志願是演員，但經過勸說後，在她本人和家人的協商下加入組合。

點解仲要check

無答過野

啱啱上Twitter見到呢件事
Day6 Jae因為之前po過一句：Spotify coming to Korea was a godsend
宜家係咁比班歐美豬屌

A-Jax允永係咪出IG Story鬧玹珠唔夠努力
theqoo 5個熱帖都係佢IG story

推曬比佢一個人再話隊組合其實都好痛苦
呢招高
希望可以再爆多啲

篇聲明簡直係公關災難

下check咁耐就係答呢啲廢話?

俾人恰緊係自願退啦 唔通等公司調解咩

點解 佢又唔知kkm會咁玩野

btw咁屌法又有成個月睇唔到佢開直播

無話提告即係

但其實如果最後事實係佢做freerider咁其實其他人唔show佢都並非不能理解

算唔算默認

李泫珠因為自己的體力和精神上的問題，沒能誠實地參與組合活動等，經歷了很多困難。當時，不僅是李泫珠，其他成員也因此引發矛盾，遭受到了有形無形的傷害。

即係話因為佢搞到成team人唔開心
唔開心會偷鞋
如果唔係事實仲咩唔告人?

首先偷鞋嘢真定假先
真嘅話就唔關努唔努力事

Why

我諗有少少雞先定蛋先既問題
係玹珠本身就冇心做idol 懶 所以比隊員杯
定佢比隊員杯所以做唔好 然後惡性循環不過偷鞋杯人啲弱智野都係唔啱架喇

咁姐係有偷人對鞋啦

呢啲冇得prove啦講真
所以呢啲爆料好難搞
信嘅話又冇實質證據 但你又唔可以否定個可能性
結論真又好假又好都係硬食

前DSP所屬 男團A-Jax 成員 YunYoung Ins Story發文
（翻譯可能會有較多不太對的地方，希望有人可以幫忙指正）
因為太過傷心所以只會告知事實
大家在發生什麼事情的時候會給朋友們非常客觀的去進行說明嗎？
難道不是人的內心無法對故事的兩面都加以客觀化，而只能傾瀉大家的悲傷嗎。。
玹珠一定很傷心吧，因為無法如你所願
但是孩子們的心被撕得更碎了
玹珠呀雖然對不起，但出來說一說吧，因為你我們孩子們真的太可憐了
我還在DSP Media時，我親眼看到了April出道的全過程。因為你的突然潛水，無法進行練習。和行程的比例相比缺席的事情非常大（？）說這很疼很難受也是有這個可能的
那麼，應該馬上說出停止才對啊。但是之後只會休息，只做舒服的事情，怎麼可以這樣子。 這是一個團隊，而不是一個個體。這些孩子是蹲在練習室哭著眼睛腫了的孩子。如果和她嘗試交流的話，不會說話也不會聽，並且在某種程度上看，成員比家人更依戀。（？）
玹珠是視覺成員這一點任誰看都是對的。但是，如果你不是很能跟上腳步，本應該嘗試比其他人更努力的，但是卻很難找到這樣的事情。因為只是太單方面的事情被上傳到網上， 我認為大家需要瞭解事實。說著誰是主導者，沒有旁觀者都是加害者的話...請停止吧..
儘管如此，孩子們還是真的設法保留了這個組合，玹珠呀..雖然你只想讓你一個人閃耀，但是孩子們是以粉絲和組合為優先的。
雖然是因為小時候的事情沒辦法擺脫的互相纏繞著。竟然這樣睜著眼說瞎話的說孤立？？ 不要讓我們為單純的事情再受到傷害。 還有現在正在以kard活動中的somin是一個從小就不會叫一句苦一直在努力工作的妹妹。somin在作為April隊長的時候，咬牙忍著淚帶領著妹妹們練習編舞的人。努力工作是這麼大的罪嗎？？ 因為是她們好不容易才到達的現在的位置，就那麼討厭看到她們嗎？不論你內心如何，都會支持玹珠你的未來。只希望現在不會有人再受到傷害。

其實玹珠出嚟講會好啲
但佢係咪仲under DSP

玹珠當時有冇比人鬧過廢
例如 跳舞冇力 甩beat 走音
就算佢唔想做idol 如果出黎個outcome係冇影響成隊
其實有咩問題

缺席練習厚面皮仲可以留係到唯有做小動作想逼走佢

嘩屌 咁都好屌
希望jae唔好比班on9影響到
難得Day6遲下全體comeback

冇啦應該
首先April就唔係咁多人留意
其次同隊仲有個更廢嘅Yena
不過玹珠自己都係雞仔聲

唱歌跳舞點freerider? 冇得代佢唱跳嫁

公司力保唔緊要 都預咗
但唔好再sell純情少女人設啦

班歐美豬欺凌暴力性侵都攬，呢啲資本博弈反而咁上心
十打膠都唔夠畀佢哋

你第一日睇Kpop？Jennie都可以係後面鳩鳩fing啦居然可以話冇freerider

又多一隊行黑暗路線

skz會唔會表示暫時甩難

你代入下做group project咁
如果成team得佢一個係一半出席率
少少病又唔返學又唔傾project 淨係交功課同present既時候出現
雖然佢交到功課 但係交行貨 唔會唔合格但係唔高分
作為teammate 知道實情應該會唔鍾意佢

我都係食花生算

小穗：thanks

好多類似呢啲嘅說話 我都唔明有咩好屌

覺得佢燈左？

係屌都應該屌kakao m啦

其實佢冇咩part 有親嘅part都唔係好難所以唔會有走音一說
出道歌佢都好似係得啲chorus合唱line
當時有冇俾人話廢就唔係好知始終都唔紅
但佢唔想做idol係一件事
佢突然潛水唔嚟練習又唔去schedule影響唔到成隊??
Tinker bell個陣佢突然中斷活動要排個曬隻舞又分返佢啲line咁叫影響唔到? 個陣仲推左隻사월이上台
其他成員就要因為佢一個開OT練習喎
你自己諗下你GROUP PROJECT分好曬邊個做邊part諗就嚟要交要present個陣條友就潛曬水要你地做咪佢個part你嬲唔嬲?

唔知會唔會爆kkt內容呢 開始各有各講

Yena至少跳舞叻過佢

屌乜

佢哋好睇錢㗎 個個都口頭追星
又成日流出要比錢嘅bubble內容同beyond live
碟又唔買多幾隻

係

珍珍甩咗難先

其實大部分歐美飯都係無腦講嘢完全唔經大腦
Kakao m同spotify傾唔掂數關佢鬼事

保持車速

每日關注

最主要個part係佢地有無偷佢對鞋 /或者未經同意用咗佢d野
你同公司反映完公司要處理 唔處理唔代表你可以私了佢

導清好波 笑死

咩係kkt

我唔熟佢地 所以純粹問下啲人以前點睇佢
潛水唔練習/出活動呢啲過份左
而家先知隻番薯原來係咁樣黎

佢哋既wtsapp kakaotalk

係咪玩膠咋

Kakao talk

當假設係事實 用咁嘅受手段逼人走都合理化唔到欺凌行為 freeride者 無需要做到咁掛
本質就係心地差害緊人

仲記得隻番薯一上台好似啪咗野咁 瘋狂上下un

唔俾笑佢係番薯 人地係種子嚟

如果佢真係freerider 咁佢果邊既供詞都唔可以盡信 因為一定有誇大/掩蓋事實既部分

我以為係大啡蛋隻蛋個頭生左兩塊葉

仲細咩 kid

啲comments勁好笑

當然有機會
但問題係dsp or even樓上嗰位前男團成員都無正面回應 之前所提到嘅欺凌行為有無發生過
暫且食住花生先

搞三個細路女先判得兩年韓國d law真係

所有野都係公司錯
洗白其中一個方式一定推落公司到

成間公司得一條友搵到錢

係種子

係咪經理人嚟 同埋體魄好似都唔錯 un得好有力

當時冇咩問題
舞又冇唔記得
表情做足
講真出道曲dream candy 呢D 咁簡單既 choreography 根本唔需要練太耐

你一定係毒撚

愈睇愈覺得尋日個前職員係爆真料
最近啲料都慢慢靠近佢講過嘅內容
拋開個人喜惡 純粹睇單野 部分前因後果都開始出嚟曬太陽
但係我始終都係理解唔到 點解為咗保玹珠一個 就退somin出團
個關鍵原因到底係乜

之前有個IG翻譯左隻野既傳奇評論 笑死我 搵唔番添

團應該就快完約啦

#597 post左

因為center?

我都唔明，可能包含埋somin本身都唔想再留喺呢隊

@毒唯瓜

醉了，DSP回應之前DSP的一個男愛豆發文摻和這事。
用了很多省略號說的磨磨唧唧的（p1）

大概就是幫April說話，說人都不聽兩邊的說法就開罵太讓人傷心了...說李玹珠經常潛水破壞練習和日程，說自己在公司一直看著April成型，April孩子們縮在練習室里掉眼淚，都在努力守護組合你只想著自己發光等等等，誰是主導者誰是加害者誰是受害者...別再說了...成員們咬著牙忍著眼淚走到現在好不容易走到這你就那麼不願意看到她們順利嗎？
小作文省略號一堆最後說不管怎麼樣為玹珠的前途應援

更搞笑的是，網友扒出他私下和李娜恩很親近而質疑他的話，他還回應了，說自己和玹珠也親近

---
搬這篇主要是我個人在吐槽這位的情商，他所說的關於李玹珠的負面內容我也都帶出來了，看不慣歡迎取關

我一早講左 你唔恰人就人地恰你
根本就恰得好 起碼娜恩都叫爆紅過 證明無做錯

總之當年如果DSP 推成團Baby Kara 出黎
Sojin 唔駛死
2014年尾出道 一個唔小心食正真人show 選秀出既女團爆紅
成個4代女團都會改寫
一手好牌baby kara 之後出團April 唱dream candy 我真係諗唔透

劉花英仆街就梗架啦 擺明扮慘整死人
但做咩好似個個都覺得tara 其他女人好無辜
睇佢哋當年sns 單嘢啲口吻
正一八婆咁唔明有咩咁委屈喎

娜恩落手果下一定好心痛 不過一定要迫走玹珠
佢唔狠心落手嘅話 玹珠只會傷害到成隊april
娜恩只係被絕望迫到無可奈可
根本係玹珠種下既果, 點算欺凌

講完等如無講咁

吓 同娜恩係fd有咩問題 玹珠果邊咪都係佢細佬同朋友爆料
玹珠嘅人就可信 幫娜恩講嘢就係偏幫？
邊有得咁雙標
我覺得佢都叫做係公眾人物 自己一定會俾人屌都照爆料仲可信啲

娜恩咁靚 就算佢真係有做過 都一定有佢苦衷

點睇都覺得依點係關鍵....
唔係玩玩下係退團喎 仲要喺出道兩個月之後就退? 成件太過滑稽
位前職員話玹珠喺april就嚟正式出道嗰時玩潛水 所以公司搵咗代替物娜恩入團 但係玹珠最後返返嚟 原本嘅5人隊就咁變成6人隊
當中究竟發生過啲咩事... 點睇都似係爆發點
玹珠個frd可唔可以快快手爆個kkt出嚟

當年傳掛住搞個人brand唔理團

已經唔止係娜恩
呢單如果屬實要追究成團應該會無咗
宜家個指控係地圖炮
除咗新加入嘅全部有份

DSP 同 方塊一樣垃圾

又要轉返用youtube music
youtube music dislike 咗嘅歌又唔可以永久隱藏,
成日聽聽下就播首dislike嘅歌出嚟, 搞到要手動skip歌好弱智
都唔知dis嚟做咩

依家有番未

以前一有人講佢就又大戰
唔知而家仲有冇人講老餅團

而家小惠同娜恩爭center

學返連登個Tone 老雞是⋯⋯

April出嗰時除咗Somin Chaewon都未夠火候
不過有時會覺得齡智喺呢團C會唔會對佢事業發展好啲...

嗰陣又好似而家咁日撚日追post
日日都有新嘢追唔切

一定啦
要佢入kara 真係害咗佢...
原kara fans 根本唔會接受
玩咗一兩年又無埋...再出道又唔知點咁

咩片黎點解咁都出得街

頂冇睇前面 原來係隱藏攝像機

真係cls 入隊已經登頂嘅女團 想keep人氣都唔係咁囉

真實相處方式

真不必為那位作妖師哥說話
他發聲之後韓網友扒他和李娜恩關係好
已經順藤摸瓜扒到他之前ins各種cue李娜恩了
p1發的被扒是藏頭詩，竪著看第一排是「내거에요」-「是我的」（被懷疑是藏頭詩是因為對話框和字體都不對勁）
之後發現他手機殼里放的照片是跟李娜恩和另一個女生的合照，自拍時還故意擋住了兩人只露另一位的臉（p2）
現在在各種扒他過往ins，已經好幾條theqoo熱帖了

所以李娜恩莫名其妙捲入緋聞了，有人懷疑是love ins有人覺得只是關係比較好

果陣D資訊多到追唔切 愈燒愈多大粒星

關於全世界Spotify下架KAKAO M音源相關
KAKAO M的說法是：Spotify為了同時進行韓國國內外的合同協商而直接通知海外合同到期。原本KAKAO M和Spotify就一直在協商韓國國內的音源供應合同，海外的音源合同是和韓國國內的合同分開的。海外音源合同在今年2月28日到期，KAKAO M接到了終止通知，想要更新合約，但是Spotify通報了合約到期。
Spotify的說法是：進行了1年半的協商破裂。在新的全球授權問題上，兩方沒有達成協議。

Gaon榜單中年度前400名的音源中有37.5%都會因此受到影響。

癡線有埋圖

2020年第一季<監獄101>大受好評，2021推出第二季<霸凌101>

幫李玹珠講說話個啲咪又係同佢係關係好嘅
點解變到係李娜恩就咁反感

Irene娜恩雙門面
Soojin主舞
Jimin主rapper

可以做真•退貨遠征隊

屌竟然有埋圖

個男好似有補飛話自己同李玹珠都FD 但拎出黎張合照係N年前偶運個陣影

可能因為呢個做到好似係娜恩條仔咁啲人咪覺得佢肯定有私心 然後又扮晒中立咁打文

啊鉉晨都長頭髮唔差在加入埋

李玹珠唔知會唔會出聲
唔知係公司禁佢言定好似花英咁唔出聲但扮受害者

男女混戰 加埋金東希

I want you PICK ME up

唔知第三季係咩日韓合作

成件事真係勁love ins

主題曲: Beat Me
Beat me beat me beat me up

你無異性朋友?

家人大戰

【睿娜親姐上傳的文章+身份認證】
(全文較長，請大家耐心看完)(翻譯可能略有出入，不足之處請指出，謝謝)
大家好我是April成員睿娜的親姐姐

很多人都很好奇在社區上傳的文章是真的還是裡面發生了什麼事情，我也為了April和粉絲們的未來鼓起勇氣告訴大家過去幾年聽過的事情團體內沒有被孤立和折磨。 當時成員們只是無法接受那個朋友所有抱怨的同齡人而已。 對於辛苦的偶像工作，她多少有點感情用事的言行對同事來說是另一種負擔。

大家都去醫院，進行康復治療，吃藥，睜開眼睛堅持著到後台度過時間。 那個朋友說身體不好，越來越多的時間不去練習舞蹈，不回宿舍，成員們經常感到不安。 結果在回歸音樂放送中那位朋友留下不想工作的話就消失了，放送出現了2次剩下的成員們急忙到凌晨為止調整了路線進行了高強度的日程，結果成員們因為一直以來的壓力 而倒下了，看過當時哭著結束彩排的人應該知道之前受到傷害的不僅僅是成員們，之後成員們接受心理諮詢等過去的時間被認為是很大的經驗，治癒了各自的人生。

但是竟然讓我們道歉。 在電視內外通過這段時間的活動皺眉的人真的是你嗎？ 那個朋友生病的所有原因都是因為成員們嗎？ 也看到了成員們說理解了具體羅列事例的熟人的文章不僅沒有發生的事情，也不知道事件有多少前後矛盾和歪曲。 在那篇文章中成員們成了在社會生活的惡魔，為什麼當事人的具體敘事不列出，讓成員們變成邪惡的加害者呢？

我知道包括那個朋友在內的所有人都在努力工作。 其中經歷的各種痛苦也無法理解。 但是對於有沒有貶低他人人生的事情，是否真的正確，我感到疑問。 我知道那篇文章是為了什麼，沒有根據的發言。 我們無法再正視觀察被偏向的視角和誤會所推測、煽動的情況。 成員們受到的傷害不能再深了，真心希望大家不要再指責公司和成員們了，謝謝大家讀了這麼長的評論。

各家屋企人都出聲 睇嚟真係唔簡單

所以仲係冇人講究竟個矛盾係點發生 同點樣去歪曲事實
是但搵個人滲少少出嚟都好吖 講啲唔講啲 好吊引

當年冇經歷過T-are 事件
今次個feel有啲似

家人互片

即係都係話你唔努力 懶 所以我地對你唔好係正常

屌那星 又係嘈交就當欺凌 煩唔撚煩呀
自己唔見對鞋就話人偷 無證據就咪撚講啦
佢地做練習生個時智能電話都算普及啦
2015出道 iphone都出到6s 都可以乜野證據都無
根本就想借d意上位

唔努力畀人孤立就抵死嘅，無身體衝突就唔算暴力
但我最想知有無偷鞋

HyunA 係ig 貼張韓國國旗唔知咩意思呢

玹珠細佬篇文話知道家姐辛苦到曾經試圖自殺(好似話係兩次)
睿娜家組篇文冇任何決定性證據 又冇新內幕
啲留言完全係一面倒 話加害者家人點同受害者家人
依家韓網一致認定隊內欺凌係既定事實

三一獨立紀念日

唔好再燈啦

韓國 三一節

今日係紀念韓國三一獨立運動
好多藝人都有喺ins po國旗
唔止係HyunA

三一節

DSP第二次澄清公告

你好。是DSP。某社區登載了李賢珠小姐和april成員間發生的不光彩事件，希望對此進行追加解釋。所有當事人都是所屬藝人所以不想提及，但是由於事態的嚴重性，在再次確認後做出了這樣的解釋。

——與全素敏有關
全素敏在16歲時作為公司練習生進入公司，在很長一段時間裡一直默默地進行練習。出道以來，為了擔任團隊的隊長，做出了很多努力。討厭和折磨特定成員是沒有事實根據的。

全素敏和金彩媛兩人是在本社共事3年多的練習生，因為關係已經很好，沒有任何理由為了親近而陷害特派員。

-與保溫杯相關
宿舍裡有40~50個左右的保溫杯，其中一個裝上大醬湯在練習室和成員們一起吃。當時李賢珠說出是自己的保溫杯后李娜恩立即道歉，李賢珠當時也和成員們一起分享了大醬湯。

-有關鞋子
公司給成員們送了12雙相同的鞋。其中4名成員的尺碼相同，因此發生了突發事件。

-與電視前辱罵有關
在播出前罵了特定成員的文章是沒有事實根據的。

-生活相關
當事人還確認了李賢珠主張被害事實的練習室等的閉路電視，但是沒有發現任何被提及的情況。確認了該事實後，不僅是李賢珠本人，就連母親也共有。

-與經紀人相關
當時april成員們確實和24小時一起工作的女經紀人有著深厚的關係。所提到的與經紀人戀愛的部分是沒有事實根據的，從來沒有因為偏愛特定成員而默認過錯誤的事實。

-關於李賢珠母親的問候
april的成員們也不知道事態嚴重，不知道該說些什麼，所以默默的進行了默禮。而引起的誤會。

我方對最近必須做出這種解釋的情況感到抱歉。但是因為沒有親眼看到當時情況的第三人的不確定的文字，被提及的成員們正在遭受損害，不能再多觀察了，所以對於不想提及的過去進行了解釋。

李賢珠和april成員間不光彩的事實被公開後，未經確認的事件像真相一樣被登載了出來。未經確認的文字讓april成員們也度過了痛苦的時間。

除了未經確認的登載虛假事實及散佈虛假消息的行為外，對於登載在部分社區的毫無根據的合成照片，預計將採取強硬的法律應對。謝謝。

唔通c9放棄cix

但咁樣好tara wo
反而男果d公司澄清下又拎曬去寫大字報

其實呢啲野點拗都好難有決定性證據去prove 邊邊啱
韓網一面倒既原因 我諗係因為支持April 嗰幾個人 上至公司份新聞稿 下至咩屋企人 朋友 staff 發言 全部都冇好明確咁point out 玹珠細佬篇野有咩問題 而且好有疑點都係clarify 唔到 結果咪搞到april嗰幾個越來越大獲

d 人係咁話玹珠唔想做idol, 但佢上the unit 仲入到UNI.T 都好正常咁做喎

點解hyuna d收聽次數仲喺到但jessi冇哂

ins乜鳩 香港人叫開ig

可能係因為Jessi隻新碟本來就無上過架

依家科技咁發達 可以一條片一張相一段錄音係關事既都無
最慘係呢度有人真係信到十足十 仲要感同身受 幻想埋個劇情

太長唔覆
咁高英旭個段係比人屈定點?
比對家P圖?

會唔會係佢轉做演員做唔掂所以又走返去做idol？

部份認同，返學俾人蝦 可能事發突然 冇得用手機錄低

照理新一代idols返工可以用手機，仲要係呢幾年既事，雙方都冇證據，sms對話之類？

其實咁樣回應咪即係變相認咗佢地真係非常唔妥玹珠

Hyuna Flower shower 香港Spotify 係從來冇upload 過

會唔會係上the unit攞返啲人氣再做演員

純文字都仲有人信 文明大倒退

做乜撚嘢啫呢家 我鍾意點叫關你撚事 想撩交嗌？

其實依家兩面既講法係
賢珠：其他成員排擠佢 迫到佢退團又想自殺
其他團員：佢freeride個活動在先先同佢friend唔到

嚟d真係各說各話 又邊個都拎唔到證據

Jimin mina咁多年好似都係咩都無

男女混團

隱約記得唔知邊個(好似玹珠個frd)話自己有kkt證據(?)

晟敏BB

韓國嗰邊根本唔care前因，佢地依家focus係到底april其他團員有冇搞過排擠，佢地咁樣回應只會令人更加相信佢地因為唔妥玹珠而真係有排過佢

我會話freerider死全家

重點就係話
「咪再搞咁多野影響我隊April 再嘈就告你」

今次新碟先有返

當年最快4個鐘爆1個post
鄭俊英回國果日

都人之常情既
隔住個mon見到舒華跟唔上團體進度都嬲啦，何況局內人

完全係關公災難
仲衰過cube

講freerider無乜feel 呢句好身同感受

但如果佢係free rider 而比人杯咁點
之前個d 霸凌事件好似冇被霸凌既人有唔岩
講真Somin 點睇都係做事認真個d 人
隊長身份屌下D 隊員成日缺席都係好正常既事
如果太過份 公司冇去處理 冇證據下好難講邊一邊唔岩

監獄101係2019年

舒華最少唔係主捧 感覺條氣都順少少

諗下舒華跟唔上仲要唔嚟練習

今日係上次single 封面都有
但cube 個d 冇晒

公司最後炒左somin喎

簡單黎講 鞋咁啱拎錯左啫 杯咁啱用錯左啫 你自殺果晚咁啱無同你阿媽打招呼啫

我嬲唔落

2020 Spotify KPOP 播放次數 Top10 歌手

1. BTS - 發行商 Dreamus
2. Blackpink - 發行商 YG PLUS
3. Twice - 發行商 Dreamus
4. Stray Kids - 發行商 Dreamus
5. Red Velvet - 發行商 Dreamus
6. EXO - 發行商 Dreamus
7. Seventeen - 發行商 Dreamus
8. IU - 發行商 KAKAO M
9. NCT127 - 發行商 Dreamus
10. (G)I-DLE - 發行商 KAKAO M

Cube肯轉發行就即刻上返

唔妥佢仲邊會同佢打招呼

終於認
但黑講成白 做完仆街野就話誤會

感覺上以前比較多係因為窮所以去做idol 而家比較多係因為有錢所以想體驗下出名同埋idol嘅生活

佢係kard好過係April 唔覺得算炒
而且唔知佢係咪退果陣已經知會入kard

如果珠妍freerider 既話當初想走dsp 死都拉佢入黎仲踢走隊長添喎，珠妍都後都頂唔順走人。一係真係公司逼良爲娼，一係跟本April 入面d 人同珠妍完全唔岩key.

我睇佢上the unit 都好落力，同佢入group 後同其他人相處都幾好，睇唔出佢點free ride

唔知係咪你講嗰個

但你點知係真係誤會定真係仆街

連所謂freeride都係fake?

kard 其實個概念好似好臨時，Jiwoo 冇點train 過直接簽完就出道

聽bm講話果陣踩上理事office話想解約走 然後理事話今次真係搞 叫佢再等等 冇耐就出左kard

佢應該係DSP入面做過

jae今日打ow

一次兩次可以話誤會 再而三就只能講有討論空間

因為個憤怒取消咗 變咗驚訝拎嚟當負皮咁用

參加the unit呢啲節目都唔落力咁不如唔好join

建議再睇定d先好下判斷

覺得無論中間發生過乜事都好
佢無啦啦潛咗水 上返水繼續可以做center 正常人都會心理唔平衡啦 更何況係班𡃁妹（如果件事係真嘅話）
利申返 我係覺得件事係咁嘅話佢哋心理唔平衡好正常 唔代表我認同佢哋去bully人

@毒唯瓜

【theqoo】出演《頂樓》恩星角色的崔藝彬學暴爭議
又一位
大長文
發了認證照

佢服緊兵役

【sportsworldi】利特在自己的instagram上傳了"拜託不要黑客攻擊，拜託了，該說多少次呢"的文字和截圖照片。公開的照片是黑客試圖入侵的通知信息接連出現的截圖，黑客不斷試圖入侵利特的SNS，因此出現了通知信息。利特遭到試圖盜取個人信息受害已經不是第一次了，去年2月也通過Instagram直播公開了自己的電話號碼被洩露的事實。

參加節目全程影住緊係努力

但如果Somin係因為欺凌而被退
咁其實仲可以點
其他隊員都唔撚gur 你
總之呢單野唔係普通霸凌
同公司政策 同 普通幾條令好相處好有關
我覺得未去到花英 aoa 個d

[新聞] DSP第二篇立場公告

建議睇定啲

【osen】Apink為紀念出道10週年，將舉行特別的展示會。所屬公司Playm Entertainment方面表示:"3月3日到28日將舉辦紀念Apink出道10週年的網上展示會及Pink Carnival。" 更加特別的形象預告展現了久違的Apink完整體面貌，得到了粉絲們的熱烈反響。成員們完美消化了6人6色的禮服著裝，展現了成熟美和華麗的慶典氛圍。

當然

屌好鍾意睇penthouse
唔通戲內戲外都係衰人？

誤會既次數唔係一個可以證明件事係真既理由黎架喎
同埋你上面一口咬定左黑講成白, 想知你同埋其他連登仔點解可以咁肯定姐

>宿舍的保溫杯好多
>保溫杯那麼多還能挑到關係不好的同事的
>我注意到的是 40-50個保溫杯好多

其實aoa果個 前幾日先同惠晶食飯隔兩日就話佢都有份欺凌佢

不過睇多左覺得吹捧咩團魂真係得啖笑

吓 又有

令妹

我覺得花英個啲有schedule唔去先叫freeride
我唔知玹珠台下有幾唔努力 但係台上無失誤 又冇影響其他人 咁我覺得都仲可以接受

如果係真 碌落樓梯應該會係佢

40-50個保溫杯擺喺度都可以揀中仇家果個
除左緣份真係唔知講咩好

我地要cb丫屌

舒華：夠膽恰9我信唔信我揼柒你

人左伍

換人都省返

可能串下佢都叫有份蝦佢
病左就會咩都放到好大

唔努力嘅都俾人cut走曬啦

咁俾人屌果個都好撚慘啫 係成員避又避唔到 講兩句又覺得串到佢

叫佢堅強啲啦 懶到死

成班不嬲精神病啦 早排就個個判官
依家炒車炒得多就話睇定先 bin佢地屍都廢撚事
玩膠撚下佢地仲開心

tvb情節 有爭議就話出國讀書

廢事講咁死 但真係好"巧合"囉

Cube : 終於有一間公司廢過我

@loveian16:
幫娜恩說話的前男團成員被扒出來以前在 IG上暗示娜恩是他的 我快笑死

[新聞] DSP對方對April孤立說 官方立場(非原標)

成首出晒

唔識April嚟個 但有d團真係好明顯睇到其中有人d舞又跳得生硬 表情又欠奉 唱同rap更加唔識（所以先分得一句半句俾佢）果d我睇舞台真係屌曬鬼 咁都可以出到道 其他練生練死既人真係得啖笑

多數做返普通人就算
始終酒駕事件影響都唔少

凍死啦 冇時間練習啦

theqoo熱貼這是不是娜恩和“是我的”的loveinsta啊

杯可能真係拎錯

鞋果到係有寫名定點？
有冇講清楚係着錯人地對鞋，放返係宿舍？定直情偷走埋唔俾返佢

Cube: 多謝dsp 我個小惠終於有機會翻身

fans：好率直好pure好true

佢點懶到死, 講多d黎聽下

小惠：多謝DSP我好快可以回歸

堅強啲啦 再嘈掟你去北極同啲北極熊跳舞啊

佢係Cube前員工

夾得一次就要上台 所以跳到甩曬beat唔係我錯囉

佢有講''唔係我錯囉''? 比條link黎睇下

好唏噓
當初睇佢202入咗出道位 俾人屈有女朋友跌返落嚟
後尾等到兩個成員歸隊出道
成團人氣唔錯 最尾自己衰酒駕

咁係唔係佢錯先

金珉奎學爆事件中針對前爆料人（有診斷書那位）的爆料貼（中翻）

爆料金珉奎學爆的xx啊，記得我嗎？我馬上就想起你了啊！多虧了你我都要ptsd了。你原來到現在還這樣啊。給隨便誰強行安上加害者的罪名。

應該知道啊，xxx xx，xx（身份信息）對吧？我是302的居民。學校建築旁的停車場可以看到的（宿舍）。 xx學院同一層還有音樂學院和跆拳道。一層有很多的工人中介所。前面就是停車場。我記得你，你呢。

你在xx考試或者自習的時候超級大聲地自言自語，還抖腳，在耳機里大聲播放什麼奇怪的日語歌周圍的人都能聽到了。是吧。那時候大家真的很受困擾來著，但是大家都沒有直接跟你說，知道為什麼嗎？因為聽說跟你亂說話不行，因為你有被害妄想症，弄不好的話就會馬上被你安上加害者的罪名。

你不是很喜歡給別人安上加害者的面具，然後躲在老師和大人的背後嘛。你很喜歡戴著被害者的標籤接受同情吧。其實看你文章的人們應該也多少有感受到一點的。你寫的文章中，比起你說遭受金珉奎的學暴還是什麼，更多的比重是你在渲染你自己是多麼可憐又痛苦的人啊。

你還記得我問你借筆芯嗎。其實是想跟你親近一點的。因為孩子們過分也是到了厭惡水準的過分。我是覺得你可憐。我自己有筆芯的。我這樣說了之後你就去衛生間了，從那天以後你的筆芯筒就沒有了，你就帶節奏說是我做的吧？然後我就被你說成了平常也在欺負你的壞孩子了。我現在還都記得。在教務室。用謊話把事情煽風點火地說，你的眼睛好像真的相信了你的謊言。裝善良的聲音。硬揉搓著變紅的手腕。假裝在掩蓋變紅手腕的手。所有。結果傳聞都是我偷的，說是我欺負你，我成了學校暴力的加害人。但你倒是沒因這樣的學暴報警啊？跟老師說這種程度沒有必要。是怕跟學校暴力委員會陳述的時候會被發現說謊吧。託你的福我成了傳聞中完美的加害者。謝謝你了。但是我看到了。結束後你偷偷把筆芯筒放進包裡。在你說的謊言世界裡，你應該相信你是受害者吧。但其實你才是加害者啊。

孩子們沒有避開你。是怕你。害怕成為你的cosplay的對象。

你寫的文章我都看過了。說什麼福林中學很自由奔放，化妝和校服的管制也不嚴格，其實我也覺得富林中學很誇張。

中學2年級的時候找你茬的男生。其實對所有的孩子（特別是女生）都會找茬。想著他就是那種孩子啊，其他人都以xx（縮寫看不懂）的心態看待他無視他了。你忍受不了所以打了他。尤其因為跟他是搭檔，所以爭執的頻率可能會更頻繁。

不知道有沒有記錯。學校的專職警察是初三時候的事情嗎，還拿著ppt來演講了。給三年級的全體。

還有在學院的金珉奎的事情。

學校里金珉奎確實有分發過糖果。是你自己說不喜歡不要的啊。真的發著脾氣說的。是第一次見面的男生想好好相處分發的。但是說實話從一開始學院的學生們跟你搭話時，很警戒很激動地表現出不喜歡的樣子不是你嗎。你的記憶裡應該沒有這回事吧k。就像一直以來的那樣。

上課的你知道什麼啊。說著不要出頭，啪啪打人的聲音我也聽到了。就是開玩笑特有的那種。氣氛本身就是很輕鬆的玩笑。

是你自己沉重地看待了。說什麼也可能會那樣的。說什麼玩笑要接受的人覺得是玩笑才是玩笑。

在學校那麼大聲地聽音樂，雖然不知道是怎麼聽的，但說實話你記不清楚吧。因為是那群人中的一個。所以那個人就要是金珉奎。不是嗎？因為在你認為加害者就是金珉奎。

金珉奎那群人確實開了性玩笑。金珉奎每次都假裝笑著，說著我去趟洗手間然後遁走，或者是從話題中脫身。也就是說他既不是那個玩笑的主導者，也沒有站在開玩笑的地方。

我不知道金珉奎到底對你怎麼做錯了什麼事情你要上傳這樣的文章。如果金珉奎做的事情是學暴的話，那你對我也是學暴沒錯吧。

我是一個成績好，風評也很好的學生，多虧了你那狗一樣的謊言，我都沒能在外國升學。所以在家裡被當成垃圾。像你一樣也接受了心理諮詢^^。我看到你拍了接受心理諮詢的診斷書了。我的諮詢記錄中的A4紙有一頁是你呀。偶爾我夢裡會出現你和老師。就那樣樣靜靜地圍繞著俯視我。我把它叫做噩夢。

我為什麼上傳這篇文章，你自己知道吧。說實話你知道我是誰啊。想找我的話號碼應該也找得到的。找到我的號碼後聯繫我。然後道歉吧。不要再扮演被害者說著不是你，記不清了。

本想忘記著生活的，結果想著你又找到對象為你自己博取同情了啊，所以上傳了。

我是惡犬army呀，在推特上以嘴鬥士活動的。我超討厭SEVENTEEN 。特別是97line。但是這次看金珉奎的時候，感覺不是開玩笑的，真的會得PTSD，所以上傳了。

在學校時，有一次金珉奎在刮風下雨的日子在我面前雨傘被掀翻了，還有一次在學院看金珉奎吃酸奶的時候我也蹭到一個吃，除了這些就沒有了。

因為我在留學，沒有什麼可以拿出來認證的。想相信就相信，不想就不要相信，都不需要，我就等著xx你的聯繫。還有希望學暴的問題大家不要瞎摻和，能明辨事理，自主判斷就好了。就到這裡。再見。

真同埋spotify用咗5年有多 好有感情

有人話佢跳岩咩你比條link黎睇下先喇

唔講霸凌事件
Cube 點都仆街D CLC 推唔起就放棄開新團
DSP 起碼玩默默耕耘 April 舊年終於有起色

咁佢係咪懶先 人哋又係練咁耐佢又耐咁耐 得佢一個鳩鳩fing仲要由出道fing到依家都係咁

想講果陣睇李玹珠跳Pretty girl睇到勁尷尬 係咪得我係咁
唱又唔掂跳又唔掂 淨係有表情同扮cute
可能佢做唔掂演員走去the unit睇下做唔做得返idol
又俾佢又到uni.t

Bully 101 就快出現第101位候選人 我都未等到小惠出聲

睇左兩句 覺得同之前果篇比個Tone mk左好多係咪真係咁憎佢

彩色電視機

跳錯係廢, 點=懶?
同埋你又比唔到link, 即係你屈佢講過個句野?

上面話金珉奎個篇都幾九五撘八

廢足咁多年仲唔係懶係咩 相信你嚟d咁乖既護主犬一定有睇過曬自己主子條片啦仲使人po既

你邊撚個呀支那仔 我鐘意屌你老母又關你撚事咩傻閪 on撚柒鳩

又要舒華大戰唔好啦

我覺得似mk威脅人個Tone 然後講點解咁對佢係因為「聽聞佢有精神病」「佢戴耳機聽日文歌又奇奇怪怪咁」

po就po啦講咁多廢話 支持你po出黎收佢皮

其他隊員都話佢勤力喎, 你係cube做? 點解你會知佢幾懶法呀, 仲清楚佢d隊友
駁唔到就話護主, 咁而家你係咪屈人講過佢冇講過既野呀, 而家你又有冇錯呀

D新聞圖精彩到
記者打鳩佢

【N】《頂樓》恩星飾演者崔藝彬方面表示校暴傳聞事實無根，將對謠言採取法律措施
大家好，這裡是J Wide Company。
此前因與演員崔藝彬相關的不好的事情讓很多人們擔心，對此真心地道歉。
下面關於現在網絡論壇上演員崔藝彬的相關帖文，表明我公司的立場。
帖文最初上傳後我們認知到了相關內容，最先向演員本人確認了事實。確認的結果，我們發現發帖人主張的內容與事實不符。因為無法只根據演員本人的記憶進行明確地確認，所以向周圍的朋友們也進行了確認，但都確認了與發帖內容不同。
我公司表明，為了今後不再因該內容而出現更多的受害者將傾盡全力。
另外同時聲明，對於無差別地擴散的和故意捏造並傳播惡性謠言的散佈者，我們將採取法律措施。
謝謝大家

Spotify 從來冇 Nununana
所以依家收聽率係從0 開始

唔知翻譯問題定點
惡犬army
到後面話乜野把遮揭起 吃酸奶個陣痴一個
都唔知講乜嘢

Saddddd 我既spotify時代

DSP가 주장하는 텀블러 40-50개가 있는 공간

一個DSP 主張有40-50個大杯的空間

好鍾意spotify 但感覺要轉會

惡犬意思係佢鍾意BTS 但會攻擊其他藝人嘅fans
至於後面嘅我估係樓主想強調佢同Mingyu唔熟無必要幫住佢 只係好憎原本爆料個樓主

另外其實另外一個post係話Mingyu有嫌疑蝦自閉嘅同學
咁我覺得呢個MK仔嘅形容之下 爆料個樓主的確有機會係A仔黎 不過我唔敢肯定欺凌內容係咪真 亦都判斷唔到邊個對錯

利申：有做相關嘢 係Carat 欺凌人嘅唔該係咁先

應該係某啲地方包括香港之前冇上，佢出碟個陣係有宣傳過Spotify 上左

에이프릴 이나은 측 “고영욱 발언=합성” [공식입장]

April的李娜恩方面對提及性犯罪者高英旭並妄言的疑惑進行了解釋。

最近以網絡社區爲中心流傳的名爲"李娜恩過去發言"的截圖正在擴散。

截圖中，疑似李娜恩的人物給朋友留下了"你也想被高英旭強姦嗎？" 盧拉組合出身的高英旭因涉嫌對未成年人實施5次性暴力和強制猥褻而被拘留，2013年1月至2015年7月被收監。

對此，所屬公司DSP Media方面表示"李娜恩沒有寫過相關評論"。 經紀公司相關人士1日在東亞網站上表示:"相關截圖是合成的照片。 很久以前擴散的照片正在重新擴散。"

另外，DSP媒體當天通過正式立場表示:"對於部分社區上傳的毫無根據的合成照片，將採取強硬的法律應對。"

爆料受害人都有人出黎爆料被佢欺凌過
又有屋企人兄弟姐妹上網爆料
韓國依家全民爆料咁

나은 과거 대놓고 대머리 희화화한 라디오 영상(feat.도연)

娜恩過去明目張膽地醜化禿頭的廣播視頻(feat.度妍)

因爲度延是光頭 所以兩個人都笑噴了
後面沒有腦袋的攝像機導演更搞笑了，看起來非常無禮的視頻..

兩人實際上是很要好的朋友

theqoo熱貼｜娜恩過去正大光明笑光頭的廣播視頻 feat 金度妍 800+評論

李娜恩在舉起手裡的mind map時，度妍說了一句“是光頭呢”。

然後兩個人就開始瘋狂笑。

李娜恩說“說光頭的瞬間往後面看一看”，度妍回頭再次笑倒。 （後面坐著光頭pd）

覺得兩個人沒有禮貌

韓國人說DSP的宿舍是這樣滴

個細佬講嘅嘢啲疑點本身都難 prove
講決定性證據嘅嘢
其實暫時控訴一方都無
話人偷鞋呢啲暫時都係講咗就當係

我覺得依加娜恩食完野用紙巾抹嘴都會俾人屌浪費資源

成個感覺真係 T-ara 當年事件翻版

屌

T-ara事件你係唔係支持花英?

呢個真係無聊

佢將악개亂譯咗做惡狗 其實係唯飯/個人fans咁解

成個韓網已經當哂係真 仲可以點搞 叫兩邊出黎擺場和頭酒都搞唔掂

咪係咁有時笑點係真係奇奇怪怪ga ma 韓國啲人純粹係睇佢唔順眼啫 飲啖水都可以話佢殘害杯水

April單嘢睇到呢個moment，計返所見口供同埋啲時地人背景，有少少似T.ara嗰單但又唔完全一樣，講責任誰屬嘅話大概係「打和啦super」。

1. 報稱欺凌嗰班是咪態度強硬搞排擠？應該係+有 (參照指控同公司回應)。
2. 另一方面是咪有人工作唔掂又玻璃心？應該係 (參照公司回應同當事人響The Unit嘅表現)。
3. 1+2，變成橫紋刀劈扭紋柴，但又同T.ara嗰單唔同 (報稱受壓迫一方嘅行為模式唔同：柳氏姊妹其實好惡，李玹珠就似真係stressed/depressed)。
4. DSP本身個底唔好，同Kara打奴隸合約官司個朵都已經花，15年頭Baby Kara前成員自殺又衰多單，單嘢無發大算佢哋好彩，但一定淆底。
5. 李玹珠的確係門面級數嘅條件 (靚+無乜舞台表演能力；參照佢響April 同The Unit 嘅定位同表現)。
3+4+5：DSP 初則做 April 個團有實際運作需要 (靚門面唔要可惜)，繼而又淆底怕搞出人命大大鑊，所以先係嘗試盡量留李玹珠響團，後來就由佢退團但留響公司，再然後亦畀佢去玩The Unit。

小結：一班mean女同一個玻璃公主響一間19公司扭鬥，「打和啦super」。

頭盔：真係anecdotal咁估，唔啱聽唔好插咁大力...

個id名加埋rain落去

唔見鞋呢樣連公司都冇否認姐係真有其事
公司都係輕描淡寫
有可能係對鞋比人掉左，但有心掉人地個對定無意以為係自己既都係各有各講

公司叫咩名？

張澄清係李娜恩fans p圖 張相應該係真嘅

咁april同新成員關係又點樣?

Ig
Ins

公司出左公告話原圖係P圖會告

其實咁睇既話我會prefer 覺得April 啲人因為好多理由而唔妥佢 所以先杯佢 但係杯呢樣野本身又唔算係欺凌咁嚴重 問題在於dsp 話保温杯同對鞋嗰度疑點太大 邊有公司擺幾十個杯喺pantry 度 如果April 班人真係做過既話 咁就exceed 左杯既程度 係想恰9玹珠恰到佢揀quit group
玹珠玻璃心本來就應該唔啱做idol 佢走完又返來再走既話 感覺似係佢有份約喺身又賠唔起錢 所以先焗住做 焗住做又搞到佢唔開心 然後就hea 練 最後就搞到隊友越來越唔妥佢 然後出面上述既情況
咁既話…隊野都應該水洗唔清

Rain Company

RAINCOMPANY

仲要鬧翻人轉頭

張圖咁青春feel既但係最大嗰個年紀應該唔細

lm等做預言家

咁ID有Rain好正常

對鞋都係「咁啱」拎錯

維基寫96年出生。

好似係 不過服左兵役遲出道都唔驚

我以為係sublime artist agency

公司名嚟

係咪有個泰國成員有去高等rapper

太長唔quote
咁究竟對鞋係公司送定自己買
公司聲明話係送比成員 爆料朋友話係偷鞋 娜恩堅稱係自己買 最後對鞋有珠妍名

定其實公司講嘅送鞋 唔係被偷嘅嗰對
好亂呀

rachel同yena frd
彩璟拍網劇成員都有cm支持佢

講女人勾心鬥角突然又諗返起嚟條片 好好笑

對照職場其實呢啲野好常見
例如一個人做錯野, 好多時啲同事都係會細聲講大聲笑周圍唱, 而唔係同嗰個人講返個問題.. 冇改善嘅話久而久之越玩越過份就變左排擠
我覺得叫得玹珠退團留低做演員, 代表公司係意識到個團入面嘅問題, 但覺得玹珠有能力, 於是俾佢調職試吓做其他野
但個過程可能冇同玹珠溝通好, 令佢覺得好委屈好唔開心

就算有kkt證據都應該只係玹珠同個frd嘅對話, 依家重點應該係玹珠同成員之間
我希望佢哋可以當面對質再出聲明

有啲矛盾喎
佢朋友篇文係寫 娜恩話對鞋係自己買返嚟
但官方又話對鞋係人人都有 公司買嘅

有d浪費左CHUNGHA
我麻麻地首歌

而家dsp又話假 話佢冇講過 唔敢跟車太貼

啱啱先見到 thanks

公司都叫rain company la

爆哂出黎就水洗都唔清

正正常常啦

我都覺得酒嗰位好聽
Rain落太重auto turn

에이프릴 측 스태프 인스타스토리

April方面工作人員Instagram Story

係呀 但係已經退左伍

想問下spotify堆韓文歌係咪正常番
頭先睇iu mamamoo 都正常喎

mamamoo aya都已經冇咗啦

和事佬feel

如果DSP話係合成
最好佢提供埋原本既版本係點喎

支那仔 blocked

可能告告下最後當冇咗件事

韓網幅圖係一段對話
咁邊度開始係P圖先
佢又唔答

呢個係鬧個爆料者 話佢神神化化 有被害妄想症 自己亦因為咁 被爆料者屈係學暴 被屋企人 同學 老師當係垃圾 而家喺外國留學 仲食緊藥

差緊個主唱

演員收唔收? 朴惠秀識唱歌

好似從來都冇見過佢口中嘅「原圖」
澄清嗰張就真係合成啦

想睇Irene solo表演20分鐘鬧人

之前拍mv rain有係ig直播
首歌都好青春

新人個人技

應該係악성 개인팬 惡性個人飯
呢個比唯飯惡劣 中文應該叫做毒唯

仲有張

有男經理人
DSP d關公

係喎 Popular個到彈返啲歌出嚟
不過單曲專輯個到仲未show到

我知呀 但就係講對比個爆料人 嚟個人個Tone威脅性好多
後面話自己係好學生 但個書寫能力感覺仲差過爆料果個 又情緒化
最後講話因為佢去唔到外國升學 但依家又留學緊

收到 一時講錯 一時衝動亂講嘢 唔好意思
以後會更正番
鍾意當我支那又好 鍾意block我又好
咩都好 隨便

原文係話佢畀原樓主搞到入唔到외고 外國語高中
翻譯條友亂9咁譯

依然係灰色

邊可能得女經理人
根本避重就輕

搬 April彩媛朋友論壇自證澄清

如果真係冇同過男經理人拍拖
點解DSP唔光明正大話冇 淨係提女經理人
咁樣好難唔令人懷疑

cls

唔好話咩大醬湯
水放咗幾個月都唔撚飲得啦

屌諗諗吓又係 啲湯擺咗幾個月仲分住一齊飲？

一定係移花接木強烈譴責

可以去ig睇maddi個ver. 會無咁亂

保溫樽放左幾個月大醬湯係邊到講？

但官方pr又話無男經理人...?

公司最蠢係逐點回應...

玹珠個frd

今次啲公司回應可以整合做個pr教材
好似jyp咁乜柒都無認過，淨係道歉，fans都仲會死兜

逐點回應但係咁多漏洞，仲變相認埋有發生。

無實時經歷過T-ara事件
但係依家睇網民反應, 突然明白件事點解會發酵到當時咁
唔理唔聽, 總之你哋係八婆
有人幫八婆講野? 你係壞人, 插死你。

根本係驗證曬

都幾得人驚 第一個出黎講野既贏哂 後面解釋全部無人信

大醬湯個個真係好on9

所以澄清/道歉速度要快 始終唔係個個case都冷處理到 加上又有o即牙膏式爆料

搞到變相證實有發生過咁

真 佢第一個出嚟講
又係受害人個個都會企係佢個邊
明明兩邊都係啲關係好嘅人幫手出聲 但都係會俾人屌
講真 關係再好都唔會咩都話曬你知啦 同埋有時轉述可能會誇大左
兩邊嘅friend自已都會有bias
基本上而家只有當事人出嚟講先可以搞惦成件事

呢幾日比April搶晒風頭
穗珍可以扯枝煙抖下先

佢出嚟post相都冇人討論了 屌左幾句就算
C位不保

點解april討論度咁高？
明明都唔係好紅

april唔紅啫，李娜恩好紅，十幾個代言喺身

我都好想知係咪好多人都以為我個名係林英文

又係喎

呢度唔少人都係睇人仆街最開心當食花生
紅唔紅都係一樣可以往死裡打

好期待佢代言會一夜幻滅

十成凍過水啦

娜恩好紅喎
啱啱彈起就搞獲咁大穫既

認真曾經身為t-ara fans 其實都想大家唔好咁主觀 咁快決定邊個啱邊個錯 講野都留番少少餘地
想當年見住自己支持既6個女仔 做乜都比人屌到化
出歌比全韓國杯葛 比人送死老鼠 做乜都比人憎 由大紅大紫去到做乜都無人理無成績
真係好撚慘
係既 我當然唔擔保比人爆料既有無做過 而如果有既佢都係受番應得既後果
但萬一佢係比人屈既 講真呢世都個孭住bully個名 點澄清都好都會有呢個朵上身
就算而家都有人話緊tara欺凌架 所以真心希望大家而講乜都好儘量都留一線 唔好去到咁盡 比人屈既唔好話星途無哂 呢一世人都無哂前途了

你啱

我主要都係因為係somin粉所以都想睇定d 仲要話佢帶頭

絲打講得啱

真 但係連登係小眾(至少compare with 韓國嗰邊) 見啲翻譯評論嗰啲po 似乎韓國嗰邊啲風向已經一面倒 我諗最後應該係兩敗俱傷

視乎公司處理能力係點
處理不力真係可以變成T-ara 2.0

JYP美國夢

Dsp 講咩能力丫

係 補充多少少 見而家搞到咁 其實睇落韓國嗰邊既人已經唔著重真相係咩 純粹食左咁大粒花生咪順便踩多幾腳 就算dsp點出聲明 俾人既感覺都只係辯駁(其一係佢reply 得太慢件事已經發酵到清國醬咁) 無論佢再追加說明啲咩都係死

Daddy 下一個就輸美國夢

就咁睇DSP篇聲明都覺得啲爆料係真有其事
不過細佬同frd呢個moment出聲都有啲奇怪
忍咗咁多年又已經離咗隊

明明一手靚牌 KARA 搞到收皮
仲可以期望D咩

應該係小惠校園欺凌 ...... 逐漸引爆其他炸彈
當然趁呢個Moment食住上

如果對真正嘅受害者講要fact check，無得fc就睇定啲先，都係種傷害，因為我哋都知道隔咁耐仲邊度有證據；但如果涉及嘅藝人係被人屈，就輪到佢水洗都唔清。總之就都唔知講啲咩好

食住最近個勢上姐

結果引爆霸凌101嘅C位熱門選手反而消失左

其實好矛盾架
受害者係真既話被欺凌又點會有證據
最多得kkt 唔通佢打你就開機影咩
但另一方面要被告去證明自己無做過又係唔公平
無罪假定喎
所以都係考公司點拆彈

丟淡戰術十分有效

我覺得依家係雙方當事人出嚟講都唔惦
因為佢哋同公司
如果講嘅野唔合大眾心水, 網民只會話公司強迫
依家好似死局

如無意外應該呢單最爆
團內欺凌juicy過校園欺凌多多聲

如果細佬真係講大話
DSP最好盡快告佢啦

校園欺凌無證據，但團內欺凌網民可以做名偵探喺以前啲片到搵蛛絲馬跡

Cube唔係要受害人出嚟見面咩
受害人隔一陣再話見面又可以炒熱

DSP垃圾公司嚟

公司想拆彈但越拆越衰先柒丫嘛
我寧願佢話搵心理專家幫助雙方就算

身為當年t-ara粉真係唔敢跟車咁貼住
而家好似兩邊都似層層咁 又兩邊都有人出黎講野

其實掉轉頭睇 韓網根本咁多年都無改善過 勁似捕風捉影咁 同埋第一個所謂受害者發聲先真係贏哂
當年金光豬就係完全禁哂班女出黎解釋 由得單野發酵 仲要炒左個有後台既八婆 咁多年後都依然有人洗白緊條八婆
而家dsp叫做出左個聲明都比人無視哂 真係好有當年既感覺

dsp個聲明根本簡接承認

APRIL公司二次聲明反擊7項指控！「護娜恩、KARD昭珉」硬起來喊告

原文網址: APRIL公司二次聲明反擊7項指控！「護娜恩、KARD昭珉」硬起來喊告 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲

咁成件事一係還拖一係欺凌嘅啫
要告就快啲告

細佬未必講大話
佢聽返嚟理解到嘅可能就係咁
我覺得佢真心相信自己家姐俾人蝦

睇完冇澄清到啊
一次係誤會
2 3 4次點信你誤會
佢依家係承認左部分係事實
但係誤會已解決

剩係認左保暖杯已經成隊可以88

由2大搞到咁霉
都唔駛期望D咩啦

話時話今次sm 同yg係咪仲未有爆料

今次搞唔掂仲好
保暖杯係誤會搵鬼信
成團88啦

你咁講一講可能今晚就爆

我到依家淨係想知李玹珠有冇問題
有人跣佢就一定嘅 動機係乜就難講⋯

搞錯重點
就算佢廢 hea 都唔可以係集體玩佢既原因
依家dsp根本簡接承認有發生過
所以88

引來眾怒的April髮型師髮長文

我是april成員們從練習生時期到去年初為止，一起同甘共苦的髮型設計師。

擔心我所說的會不會傷害april成員，所以非常小心………為了給目前正處於疲憊時期的April 成員們更多力量，我鼓起了勇氣。

關於所謂的孤立說，我想寫一些親身見聞和體會。

我在一旁看著的這位叫玹珠的朋友，她的身體很弱，不舒服的時候很多，所以在群體活動中給其他成員帶來損害的事情很頻繁。 突然的潛水和行程安排的破壞，必須要忍受這些的其他年幼的朋友們看上去很痛苦，在一旁的我看來心裡很難受。 經歷了這麼多艱難的過程，直到現在好好守護著新的april，但是很多不好的話湧向她們，我非常遺憾，非常傷心。

那段時間我身邊的april成員們，對於年齡相差一輪以上的我來說，反而是常常成為我力量的溫暖的朋友們。 現在已經不再是藝人和職員的關係，而是成為相互依靠的力量。

希望不要因為那些與事實不符的話語而感到痛苦和受傷。

dsp聲明廢到

但係其實啲蛛絲馬跡都係預定咗立場去睇 搵嗰一刻已經變晒味
真係有又好 冇又好 可以刺激到其他人去幻想到成個欺凌過程就過到關
都係嗰句.....最慘係啲廣告商 收件嗰時仲係金蛋 但時間一過竟然變咗臭屁彈

公司第二次聲明已經證明左前職員指出嘅係真有其事
兩方同各自家人講法有出入
表面睇落就dsp有啲夾硬兜咁

所以欺凌已經係證明左真既
佢病 hea 帶黎麻煩唔係成隊欺凌佢既藉口

Dsp比左幾錢叫人寫

所謂嘅蛛絲馬跡好多時都係馬後炮

DSP PR

娜恩: SM YG快d救我

認真好似鱔稿咁

[KPOP] K-POP 2021 討論區(14)

又一個post

gd同老闆娘拍拖算唔算

無人理

冇錯呀
就算佢廢佢潛水 都唔係合理化杯佢呢件事嘅藉口
班員工同april親戚+朋友不停強調泫珠廢想spin走個重點

利申兩邊都冇感情冇留意開

韓網評論 兩個都係會拍拖既人
有咩好出奇

通常都會係合約寫明出事經紀公司要賠返錢

無錯唔明點解咁多人覺得其他人咁對佢好合理

要保住棵搖錢樹啊嘛

一日一個都OK啦

其實真係咁廢又點解畀佢出道？
明知佢身體支撐唔到都畀佢出道
咁DSP要負好大責任喎
任由一個廢柴拖累全團

結到婚先講啦

好撚矛盾
又話佢呼吸困難呢個病好早就有
但係又叫返佢入april出道

幾位自稱同april共事過嘅前職員又好 髮型師又好 朋友又好
佢地所謂嘅澄清文 係其他人眼中 差唔多全部都間接承認有過團內欺凌依單野咁
個個都spin晒俾玹珠廢 玹珠係玻璃 玹珠係老鼠屎 但係玹珠細佬一開始已經開晒大技控制全局面 拎助攻都唔使兜咁大個彎啊

老闆娘同treasure d細路拍拖應該大迴響d

因為玹珠太廢又成日潛水
所以大家欺凌佢係無問題

而家越spin 越似係真

其實咪同irene個時一樣 冇人會信
有利益衝突嗰啲好心依家就唔好衝出嚟柒啦
個個都好似出鱔稿咁 淨係話佢病同無出席活動搞到其他人好痛苦 但完全唔提有冇做過欺凌嘅行為 講到出道到而家都跟咗佢咁耐咁呢啲點會唔知

韓網 ptt 連登都恥笑緊dsp自爆

【熱帖】 SM又開發了新業務
SM旗下餐飲品牌SMT Lounge入駐韓國最近最潮最火的百貨店，位於汝矣島的“the現代首爾”百貨店。 SMT Lounge餐廳的概念是“墨西哥Chinatown”，主打港式墨西哥料理。

咁睇cube深潛最高招